主从契约

将肮脏的尸体送回地上，娜哈特看向抱在手臂中的比自己都小的少女艾夏。

原来漂亮的容貌即便是身上满是泥土、污垢和尘埃等污渍的现在也足够能从面影中窥见。

蓬乱的金色头发受着月光幻想的闪耀着。

现在是闭着的双眸如琥珀般通透。

身躯消瘦、缺乏肌肉却仍然美丽。

然后胜过其他任何东西的，那个灵魂的光辉魅惑了娜哈特。

“喂，少女哟──没醒吗，喂”

因为来到这个世界后第一次和智慧生命体的接触而心情激动，可少女像病倒了一样一动也不动。

“⋯⋯这是，相当不妙的状态吗？”

不禁漏出了愣神的声音。

虽然接受了相当衰弱的印象，但是因为不能像Real World Online一样进行状态表示，所以没法读取HP（Hit Point）、MP（Magic Point）、SP（Stamina Point）、FP（Food Point）、状态异常等等。

因此，完全研究不出来怎么办才好。

“呼吸很弱⋯⋯喂，你这家伙不会就这样死了吧──”

将少女平躺，听心音。

不由得觉得眼看就要消失了的跳动是抓住生不放的最后挣扎。

尽管没出声，但在内心是相当动摇了。

“──不行，不会让你在这种地方结束的──”

对娜哈特来说救她的办法有两个。

哪边都是有利有弊，但娜哈特相信自己感到的命运，相信感觉。

心脏扑通扑通的激烈跳动。

越是有意识就越明白脸变红的感觉。

但是，不能犹豫。

踌躇就是一瞬间。

娜哈特慢慢地抱起少女。稍微强行抬起无力地朝下的脸，将脸靠近被土弄脏了的樱色的嘴唇──

“──嗯”

重合了。

同时娜哈特让作为种族技能（Origin Skill）的龙之从者发动。在游戏时代，那是对劝诱可能的怪物、NPC使用的技能（Skill）

给予龙骑士或龙之巫女职业，和全状态强化还有魔物使（Tamer）的从属一样，成功时会和升级相同带来全状态的回复。

在游戏时代是常被称为祝福的现象。

一般的话，对本应存在于现实的人使用应该是不可能的，但不知为何娜哈特确信那个大概会发挥效力。

一阵淡绿色的风吹过。同时地上展开了几何学花纹乱立的魔法阵。

被柔和的风包围，光收敛了的时候。失去了活动的喉咙咽下了唾液，轻轻奏响了声音。

变化是戏剧性的。

肌肉回到了消瘦的手臂上。血液循环改善了，肌肤恢复了红润。消瘦的快死的少女不复存在。

在那里的是健康体的少女，就连缠在身上的污渍也消失在了光中。

少女难受似的动了身体后，慢慢睁开了眼睛。

（啊────）

虽然娜哈特在内心很焦躁，但是艾夏的动摇更甚。

失去意识后醒来时，被以为是幻影的女神接吻了。

对方是拥有像神一样的力量的贵人。有点脏的自己明明连被触碰都诚惶诚恐，意识浮上后数瞬也想过这种事。

但是，那样的感伤简单地被恶魔的接吻冲走了。

为超越人智的造型、简直像神生下一样的美貌而陶醉，一片空白的头脑停止了思考，再多点、再多点这样激起身体。

无法忍耐只有嘴唇，即使卑贱也想要由自己伸出舌头的那时──

“啊────”

简直像被夺走了重要的宝物一样的丧失感侵袭了艾夏。

恢复理智的娜哈特分开了嘴唇。

“不，这个是，不是──对，是那个！医疗行为！人工呼吸之类的，就是那种东西！所以绝对不是在尝美味的嘴唇！不是哦，啊──”

糟糕，这下就是坦白了。

娜哈特那样想时为时已晚。

艾夏难为情似的扭动身体，不由得感觉她在用看变态一样的眼光看娜哈特。

当然那是自我意识过剩，但是自己在医疗行为里夹杂了享受也是事实，所以罪恶感很深。

“那，那个──我是──不，您究竟是⋯⋯？”

“不，所以说那是不可抗力──嗯，什么？俺，不吾，不我吗──我的名字叫娜哈特──娜哈特・夏坦。叫我娜哈特酱就可以哦”

与其说是尽量不被抱有恐惧心理地，不如说是尽量不降低好感度地说。

“不，那怎么行！那，那个，非常感谢您救了我！我，我，我叫艾夏！”

“你那样紧张的话，我也会很为难的⋯⋯”

“不，那个，我没有！”

看到哆哆嗦嗦发着抖发言的艾夏，娜哈特现在才想起来。

她像这样叩头是因为被动技能（Passive Skill）竜之威压和龙之波动发动着吧。

至于为了不让低位怪物接近的威压技能龙之波动，即使成功抵抗也会根据等级一定概率赋予对方虚弱和沉默的异常状态。

娜哈特切断发动着的威压。

于是，紧张的空气缓和了，艾夏像安心了一样大口吸气。

“没事吧？冷静以后慢慢说吧”

娜哈特咚咚的用脚敲了两次大地。

于是，泥土改变形状具象化成两人份的椅子。

啪的合手拍掌，不知从哪里出现了桌子。

这是土系统魔法人偶创造（Create Golem）的应用。本来那是作为墙壁准备低等级的人偶的技能（Skill），不过应用性在来异世界后扩大了。熟练的话也能做出按摩功能完善的椅子。

“坐”

娜哈特催促好客气的艾夏坐。

“是，是的！”

尽管威压感应该已经没了，但不知是不是初次见面的印象太强艾夏不改紧张的表情。

“再放轻松点啦──以我的角度你和我关系变好的话我会很开心的，因为你是我在这个世界邂逅的第一人，也是我的伙伴（Partner）”

“呋哎！那个是，什么意思⋯⋯”

艾夏身体吓得一抖，又惶恐了。

“嘛，那个会详细说的。比起那个，再稍微亲密点吧。彼此不是初次见面吗，自我介绍下吧”

“是，是的⋯⋯但是，那个⋯⋯娜哈特大人是神吧？我这种废物和那样的贵人亲密什么的，实在不敢当⋯⋯⋯⋯”

刚一那样说，就又小小蜷缩了。

“神⋯⋯至少我是和你相似的存在哦？虽然一半是人类，另一半是有点可怕的怪物呐”

娜哈特为少女的过大评价而困扰。当然因为能沉醉在优越感里所以尊敬的目光很甜美，但身体内部是另一回事。

尽管知道很任性，但娜哈特还是想作为同伴对待少女。

“你也一半是人类，但另一半──是森精灵，吧？”

“啊，是的。那个⋯⋯我是半耳长族（半森精灵）⋯⋯⋯⋯”

不知为何艾夏羞愧似的说。

半精灵还有精灵是美形角色很多，游戏时代也人气很高的种族。况且连里面都是女性玩家的精灵都被说是濒临灭绝物种了。

即使在每年举办的Real World Online小姐竞赛中，获奖的大部分也应该是森精灵。顺便一提娜哈特也被选上过一次是秘密的骄傲。只是让外表变化的虚拟形象就有花费两位数的谕吉的价值。

是因为如此吗──

“好漂亮的耳朵呐──”

娜哈特赞赏了在现实见到的尖耳朵。

不禁从嘴里漏出了。

“呋，呋哎⋯⋯？漂亮⋯⋯？明明和大家不同⋯⋯？”

“嗯？因为是森精灵吧。是大家会，是森精灵大人啊舔耳，的森精灵大人哦！那肯定是很可爱的吧。而且要说和大家不同的话，最不同的是我吧”

因为连这个世界的居民都不是。

娜哈特咽下了那种话。

“可爱⋯⋯⋯⋯我，我是⋯⋯呋欸欸诶诶诶诶⋯⋯咕嘶⋯⋯”

“为，为什么哭了！我，我说了什么让你不痛快的话吗⋯⋯？”

“呋咕⋯⋯⋯⋯不，不是，不是的⋯⋯因为我只被爸爸称赞过，所以很开心⋯⋯我很开心⋯⋯”

听到那个后，不由得松了口气。

到了在没有人影的森林里一个人彷徨的程度，即便是娜哈特也能很容易的推测艾夏有着种种隐情。

“是吗，可以的话想请你谈谈各种事情呐。艾夏为什么一个人在这种地方呢我很好奇”

黑暗之中，仅有两人的对谈静静地开始了。

龙の从者

艾夏今年就要迎来二十岁。

但是，那个容貌怎么看都只是七～八岁的小孩。

耳长族（森精灵）是以长寿闻名的种族。

然后，对被认为能活千年的耳长族（森精灵）来说，时间的流逝和人的是根本性的不同。

充其量二十年，对慢慢地成长的艾夏来说，肉体上也好精神上也好，要成熟都是强人所难的事。

经常睡觉，一边提高和自然的感应性，一边一点一点地将在体内循环的庞大魔力变成自己的东西。

这是对森精灵来说的第一次性征，需要的时间大约是四十年到五十年。

结束那个后身体成长的第二次性征才会到来。

又会花上四十到五十年慢慢成长，变成人类中说的二十岁程度的容貌后，肉体会像时间停止了一样停止成长。然后，在结束寿命之前几乎不会衰老，即使是活了千年的人也是以人类中说的三十或四十岁程度的年轻姿态结束一生。

在第三开拓村弗洛里亚知道那个事实的只有艾夏的父亲。

同年代的孩子在还小的时候还好。

在孩子中老是发呆的奇怪的孩子，听话、没积极性的孩子，那种对待过得去。

但是，到了超过十岁的时候，身体能力的差距无法隐藏了，而且学习能力的差距也如实地体现了。

不知不觉地艾夏她，“废物！”

“被诅咒了吧！诅咒之子！”

“是妖怪吧，肯定是的！”

被孩子们那样说了。

即使在没有有学问的人的开拓村也并不是没有大人们知道情况。即使是暧昧的认识，她的不同是种族的不同，能那样认识的人尽管很少也还是有的。

然而，谁都没有拥护艾夏。

偏食。

那是冷遇艾夏的另一个理由。

那是继承了耳长族（森精灵）之血出生的人的宿命吧。

忍受不了野兽的气味。肉不管怎么努力也连送入口中都做不到。家畜的乳汁也很臭不想喝，蛋也不行。结果艾夏能正经吃的只有谷物、豆类、盐和蔬菜汤，还有几乎不上餐桌的水果。

生长缓慢，能吃的东西又有限，工作也记不住，总在睡觉的包袱，那就是艾夏的共通认识。

可是，尽管如此──

“没关系，艾夏慢慢地按自己的节奏长成大人就好。在那之前爸爸会好好保护艾夏，约定了”

没错，多亏了父亲对艾夏说过，艾夏才能活了十九年又几个月。

正因为元冒险者的父亲无论在村子的警护、狩猎还是开拓都是出色的人，她才能活下来。

正因为父亲很出色，所以即使陷入饥荒也没有被卖掉，即使被谁伤了心艾夏也仍然能正直地成长。

可是那样的幸运突然崩溃，没有了。

传染病。

父亲被侵蚀了三分之一村民的传染病侵袭卧床了。

失去家庭支柱的一家的末路很残酷。

磨碎很少的积蓄，拼命看护父亲，仅仅如此就过去的时间。

积蓄一天天消失，餐桌萧条了。

谁都没有来帮忙。明明不是一次两次被父亲帮助过，却谁都──谁都不帮忙。

岂止如此，病的原因是因为诅咒之子家之类的也被谣传了。

艾夏直觉的理解了。

谁也什么都不做是因为自己被讨厌了。

因为自己的错，没能让任何人帮助父亲。

那一半是正解，另一半是错的。

哪里都没有有余裕惦念谁的村民。

在此之上，只不过是为了排解焦躁而将不幸强加给了艾夏。

父亲的病情没能好转。

在小小的开拓村，医生连一个都没有。

弥留之际的父亲的话是──

“⋯⋯抱歉呐，艾夏──爸爸好像不能保护你了──打破了约定呐────没能遵守和你们，和你妈妈芙萝莉娅的约定────对不起，我爱你，艾夏──”

父亲死了后，艾夏被抛弃了。

没有任何人想要收养艾夏。

当然了。

本来就是没有余裕的状况，不可能会有人收养工作也不会做，饭也不能吃的那种累赘。

“是那样吗，真是位好父亲呐”

“⋯⋯呋咕⋯⋯⋯⋯欸咕，爸爸──呋欸──嗯，爸爸啊啊啊啊啊啊啊啊啊！”

说完话的艾夏突然趴下哭了起来。

一定是因过于力求生存而压抑着感情吧。

艾夏在残酷的环境下没有迷失自己，能这样和她相遇是多亏了已经身亡的她的父亲吧。

“想哭的时候哭就好。想落多少泪就落多少泪──没什么，别客气，虽然不太大不过我会把胸借给你的哦”

娜哈特轻轻仰望天空。

和在陌生的世界第一次遇到的少女──艾夏之间不禁感觉到了命运，感觉到了不可思议的缘。像以前娜哈特遇到的同伴们一样的不可思议的缘。

如果没有娜哈特在的话，大概会丧失的小小生命。

对抗残酷现实的高洁的灵魂，娜哈特将其紧紧抱住。

月亮消失在云的夹缝后又出现，多少次反覆，不久哭声小去了。

“呐，艾夏──可以的话，跟我来吗？”

娜哈特向取回了冷静，取回了有思虑的眼睛的艾夏告知。

“⋯⋯⋯⋯可，可是⋯⋯我那个，帮不上娜哈特大人的忙。力气也没有，记性也差，喜好和厌恶也多⋯⋯⋯⋯”

“哈哈哈，我并不是想要战力。我对记忆力有自信，你喜欢吃的食物也有很多。所以什么问题都没有”

娜哈特有些对不起似的挠头。

“而且，有部分是因为在救艾夏时使用的龙之从者会束缚着你。我会总是知道艾夏的位置，艾夏在今后的成长中一定也会受到我的影响吧──讨厌吗？”

娜哈特不知不觉露出了不安的表情。

艾夏想也能露出那种表情吗，一瞬间看了娜哈特后马上慌张地否定了。

“不，不会。那种事，倒不如说是光荣，可是──”

艾夏知道自己是无能的。

因为那个原因一直在给父亲添麻烦。

不想作为什么用处都派不上的包袱呆在娜哈特的身旁。

娜哈特很容易就读取了艾夏那样的心境。

然后，格外开朗地笑了后，有些使坏地告诉艾夏。

“艾夏不在的话我会很困扰的。看起来我好像是相当容易感到寂寞的人呐，我想要说话的对象──而且如果是像艾夏一样的美少女的话就更加了呐”

“美，美少女⋯⋯！哈！”

而且，由于龙之从者，艾夏今后会变强吧。从身边也感觉到了相当大的魔力。因为身体没有适应，所以大概还不能处理。尽管如此，仅仅数十年，甚至可以说只是时间的问题。

“所以艾夏，跟我来──对我来说你是必要的”

那样说着娜哈特伸出手。

但是艾夏无暇顾及那个。心脏剧烈地跳动，为了隐藏泪水不能抬起低下的脸。

在艾夏的内心爆发性扩大的一个感情。

那不是对生的盘算或喜悦，而是对被娜哈特视为必要的纯粹的欢喜。

被谁视为必要，那在艾夏的人生是第一次的经验。

谁都疏远、轻蔑艾夏。

谁都作为无用舍弃了艾夏。

被否定，被规定为无用。

那就是艾夏的全部。

可是娜哈特却说需要艾夏。

说你是必要的。

那是欢喜。

那是至福。

艾夏确实发现了新的自己。

受到无法形容的感情的奔流冲击，从胸口内侧直至全身，难以言表的快感像穿透一样闪过。

理应不知道的话语不可思议的在头脑中被形象化。那简直就像是只为了现在，只为了这个时刻而让成长加速了一样。

像要把那样的倾慕全部吐出一样，艾夏吐露了。

“啊啊，我的主人──艾夏向您宣誓永远的忠诚”

艾夏跪下亲吻伸出的手背。

为什么变成这样了。

娜哈特只能呆呆的注视跪着的艾夏。

杜兰VS娜哈特

在潜入洞窟前艾夏换完了衣服，终于准备就绪了。

穿着黑白的膝上女仆服的艾夏无比可爱。集中了即使是在从游戏时代就存在的拘泥于外观的装备，也就是所谓的魅惑装备之中也是实用的高性能的东西交给了艾夏。当然普通的装备里只看性能的话好东西很多但是这里绝不退让。没有理由放弃金发少女的女仆服姿。

虽然明显不是战斗的打扮，尽管如此也是全身特质级（Unique）的装备。如果是盗贼程度的攻击的话，将物理、魔法一起弹回程度的防御力还是有的吧。

嘛，说到底，只要有娜哈特在，就绝对不会容许对艾夏动手。

“来，走吧，艾夏──也许稍微会有点怪诞的影像，没事吧？”

“希望您不要以郊游的心情说，娜哈特大人⋯⋯而且都事已至此了啦──”

艾夏第一次遇到娜哈特时也该说是多少吗，被迫看到了相当厉害的影像。娜哈特的警告真的是事已至此为时已晚了。

对艾夏来说死亡常在身旁。

谁都知道人生就是稍微一个契机就会至死。

艾夏自身也不例外，艾夏的父亲也不例外。

所以，娜哈特的担心是杞人忧天。

“是吗──话说，还真深呐”

大概是自然形成的洞窟越探视深处越微暗得令人害怕。

入口旁存在着大概是把圆木加工了的街垒，强行冲锋的话很容易能想像到会有箭雨飞来。实际靠娜哈特的知觉就感觉到有好几个人正眼巴巴地等待着猎物进来。

本来娜哈特是不适合在这种狭窄、逃匿处很少的地方的战斗的。

要说为什么的话，因为娜哈特的攻击手段大多是看起来很漂亮的广范围歼灭系魔法，在接近战很弱，因此这种狭窄的地方会变成单方面不利的地形。再加上，为了不破坏洞窟本身，使用的魔法也被限制了。

“好麻烦啊⋯⋯一起吹飞了不行吗⋯⋯？”

“不行啦！一定也有人质的人之类的。不救她们吗？”

对艾夏不安的声音，娜哈特让集中在手上的魔力雾散了。

如果没有被囚禁在里面的人的话，娜哈特肯定会选择连同洞窟把盗贼消灭的手段吧。

“艾夏，要好好贴着我哦”

麻烦的是，在这里的盗贼们合作相当好。

不光是前方的部队，从那前面分成了三路，企图把前方的敌兵作为诱饵然后从左右夹击也看得出他们是想要利用地形巧妙地协作战斗吧。

“是，是的！”

那么为何娜哈特要向洞窟冲锋呢。

理由有两个。

一是不觉得盗贼的攻击能穿透娜哈特的防具。

另一个是因为在黑暗的洞窟里能合法的和艾夏贴着，仅此而已。

一步两步的走起来，踏出第三步的那一瞬间。箭雨向娜哈特她们猛扑过来。

数量是十支，那表示了盗贼的人数，立刻就会有第二支箭迫近吧。

娜哈特警戒的首先是箭的种类。如果穷极弓手（Archer）的职业的话，无限生出威力巨大的魔矢连续发射什么的绝技也是可能的。

但是，眼前迫近的箭怎么看都是普通的木箭。

和撕裂空气的尖锐声音一起迫近的无处可逃的箭之壁。

在看起来像是穷途末路的状况之中，听得见娜哈特的叹息的人只有紧紧贴着的艾夏吧。

“真无聊呐──”

说话的同时娜哈特的魔力一瞬间显示了光辉。

“呀！”

暴风突然狂吹。

艾夏的女仆服盛大地飘起，她因此染上了羞耻。艾夏好像也有盯着娜哈特程度的余裕。

暴风变成力之块并收束，宛如重力场般压碎了箭矢。

不仅如此。

受到娜哈特制御的风取得了像有意识的镰鼬在玩耍着一样的形态。一次眨眼的工夫三个头飞到空中，两次眨眼时六个头飞到了空中。

“为，什，么⋯⋯⋯⋯？”

没有理解在自己身上发生了什么，盗贼们的意识就向黑暗中启程了。

根据陷入幻术的盗贼们的话，据说八十三人的盗贼中七十人是普通的农民。然后，有战斗经验的佣兵的同伴只有十三人，能接住娜哈特的魔法的人一个也没有。

不，最多也就一个吧。

小小的笑容，那也是些许的期待。

还有另一个。娜哈特有件好奇的事。那就是关于在这个世界的攻击手段，被称为武术（Arts）的奇怪的技艺（技能）。好像那是不仅限于人，所有生物积累修练到达的技艺的极意，不过那些和Real World Online的职业技能（Job Skill）有点不同。

虽然不能笼统地说是劣化，但是不由得感觉威力很低。

“去死吧，怪物──武术（Arts）──千矢的心得！！”

例如，现在被放出的一支箭不知不觉变成几十支，一边加速一边猛扑过来的武术（Arts）。这就像是把弓手系统的初级技能影矢分身和流弓加起来除二一样。

尽管像是继承了复数的技能（Skill），但威力并不那么高。

“盛大地起舞吧，镰鼬──”

对飞来的全部箭矢，鲜明得肉眼可见的风盘绕后消去了箭矢。折断、变形的箭头徒劳地扎入地面。

“什，可恶，千矢的──”

盗贼想要再次放出攻击。

不过，第一次只是为了看而故意让他放的，娜哈特没打算许可第二次。

那正和雷鸣一样，和认识到发光了时雷已经落下了同样，以为娜哈特的身影消失了时已经──

“吗，呋⋯⋯⋯⋯”

──是命被收割之后了。

娜哈特的敏捷非同寻常，尽管为了不给周边带来灾害而调节了可那个速度依然无法映在人眼中。

“接下来──还有两人，吗”

娜哈特侵入洞窟后大约三分钟。

敌对势力就已经只剩两人了。

◇

敌人也减少了，以悠闲的步调在洞窟内走着时，贴着的艾夏的身体吓得一抖。

强烈的斗志飘来。

娜哈特完全不在意那个，而是看了艾夏。

娜哈特的表情简直就像女神在微笑一样温柔，总觉得看起来很高兴。

实际上娜哈特是很高兴。

艾夏的那个敏锐知觉──纯粹觉得很棒。

无论怎么说被投来的不是害意或杀意，而只是斗志。

尽管如此，停下了脚步就表示她的知觉甚至危险感知能力很强。

“艾夏好厉害呐──将来一定能变得很强哦”

娜哈特轻轻地抚摸着艾夏的头时，足迹嗒，嗒的迫近过来了。

“被那样露骨地无视的话，我可是会伤心的啊”

杜兰没有隐藏动静，只是带着仿佛要溢出了似的斗志，来吧，战斗吧，边那样说边前进着。

但是，娜哈特的回答很冷淡。就是说，不当一回事吧。

因为她没在意杜兰，而是把意识的大半朝向了艾夏。

那对杜兰来说也是屈辱。

尽管作为斗气放出了拥有的全部力量，还是被无视了。

那意味着眼前的少女没有把杜兰作为敌人认识。

这样的经验还是第一次。

“没想到──竟然是女人呐──”

克丽丝塔也是拥有庞大魔力的女战士。但是，这是什么。拥有常人几倍魔力的克丽丝塔简直没法比。到了那种地步的异次元的存在感。

在杜兰的心里从未有过的烦人地鸣响了警钟。

不可以和那个战斗。

没错，感觉本能正告知着。

肉体能力的差距用魔法轻易就会翻转。

给了魔法使时间的话，即使是优秀的战士也会与即死相连。

“性别是小问题──而且你这家伙是──”

“杜兰”

尽管插入了对话，但杜兰拔出了大剑警戒着不让她咏唱。

“──杜兰什么的为什么在这种地方？你这家伙的灵魂虽然粗暴，但绝不浑浊哦？硬要说的话，该说是空虚吧”

娜哈特像挑衅一样地说道。

“──！为什么⋯⋯不，现在那没关系。我的加护告诉我了──下一个猎物是你呐”

杜兰感到了只是对话就被窥视了内心深处似的错觉。妖艳地笑着的人偶般的美少女来路不明也该有个限度。缠着金色圆环的眼瞳好像看穿了杜兰一般。

“所以，是在模仿盗贼吗？”

对娜哈特像谴责一样的声色，杜兰敷衍地笑了。

“怎么可能──我是打算和你战斗后由我捣毁的，不过省工夫了。我把首领绑了放在里面了。如果我输了的话那家伙的头也好，被捉住的人们是解放也好弄到手里也好，随你喜欢就好”

杜兰从最初就打算捣毁这里。

不可能眼睁睁地放任制造出讨厌的幻影的原因不管。

“你不惜如此都想和我玩吗？”

娜哈特故意没说战斗。

但是，那个词是否定了杜兰的生的词。

等同于在战场发迹，只能在战场上生存的杜兰的存在被否定了。

“我想战斗”

对杜兰来说那只是直觉。

但是，本能确实告知了。眼前的少女远比杜兰上级。

所以，那已经接近于恳求了。

“如果我战斗的话──你会死，而且是一瞬间，啊”

瞬间，以娜哈特为中心空气爆发了。

将多得要溢出的大气推开了的仅仅只是威压。

娜哈特发动了关闭着的竜之威压，仅此而已。

但是，对杜兰来说那是无法相信的威压感（压力）

虽然想到了是上级，但那个感觉的差距简直就像人与竜一样。

四大竜就存在于眼前，那样错觉了的杜兰尽管流下了冷汗，但还是死盯着娜哈特的眼睛。

对简直像考官一样高高在上地藐视的娜哈特，杜兰快要跪下了。

但是，尽管如此还是坚守了最后一线，他开口道。

“即便是那样，啊”

和娜哈特的预想相反，杜兰的斗志没有消失。

竜像人踩烂蚂蚁一样踩烂人的，那样的压倒性的压力。

但是，在这里夹着尾巴逃走的事杜兰做不到。

因为不那样的话，杜兰的生就没有意义了。

因为战斗、置身于战场才正是用这个身体取回那一天被双亲抛弃了的价值。

“──吼”

一瞬间，仅仅一瞬间娜哈特的脸上露出了笑容。

“想要战斗吗？”

杜兰是战斗的天才。靠广阔的视野看清战场，采取最有利的措施取得胜利。作为个人的武勇出色，带领军队时拥有尽可能向自己的人传送准确的指示的才能。

现在，这一瞬间，获得胜利的最高可能性。

那就是瞄准像封住娜哈特的行动一样紧紧搂住娜哈特的少女。那样做的话，娜哈特一定会保护少女吧。那是杜兰确实的预测。

可是，那样好吗。

对方再怎么说是上级，将刀刃朝向没站在战场上的人会被容许吗。

在杜兰心中产生了些许的纠葛。

犹豫是一瞬间。

“觉悟──”

甩开那个时，杜兰的身体比思考先动了。

杜兰向娜哈特迫近的一瞬之间。

进行了身体强化的杜兰能看出娜哈特的嘴微微张开了。

一边承受着以全力迫近的杜兰的气势，娜哈特一边这样说道。

──瞄准也可以哦──

被看穿了。

并没有将视线转向少女。并不是真的有打算瞄准。只是打算假装那样引起她疏忽大意，提高胜率。

但是，却成了都被看穿了一切被挑衅的样子。

杜兰想要用让盗贼的武术（Arts）瞬步进化了的瞬动高速迫近娜哈特────但没能做到。

就像是金缚一样，不论多么用力身体都完全不听使唤。

这是什么。

那样想着看了身体时，细细分开的浅影像要把身体捆住一样缠绕着。

“影魔法（Shadow Magic）──居于暗影的倒戈（Shadow Bind）。你该不会以为魔法使会允许你接近吧？真是肤浅啊”

在魔法使系职业中，距离比什么都重要。

从得意的距离单方面发起攻击，魔法职会有利，不过这是所有职业共通的概念。

“什，库，那⋯⋯！”

对呻吟的杜兰，娜哈特将四个魔法球浮起。

各个染了不同的颜色。

地，水，火，风。

那毫不留情地被扔向了被拘束的杜兰。

“库，魔法技（Magic Arts），魔障壁──”

吸收了杜兰的魔力大剑缓缓地闪烁。

魔法与武术的组合技是制造出对魔法使用的高抵抗力障壁的杜兰的原创技。杜兰的魔障壁连冰帝的魔法都会弹飞。浓厚而激烈的魔力之壁追着剑具现化了。

但是，“嘎啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！”

侵蚀全身的剧烈疼痛猛扑过来。

皮肤在烧的感触，像要毁坏身体一样的冲击，像要被撕裂全身一样的斩击，还有仿佛是附赠似的冰结将手指冻住了。

“呋姆，嘛不过如此吧──”

挖开地面后，被火烤的冰变成蒸气充满了视野。杜兰遍体鳞伤是无疑的。

娜哈特正要解除临战态势，但────

“还，不够⋯⋯我还，没有，战斗⋯⋯！”

尽管被自身的影子拘束，从全身流出血，杜兰仍然没有屈膝。

还什么都没做。

还什么都没做到。

还什么都没得到。

只有干枯的渴望持续支撑着杜兰的身体。

遍体鳞伤的杜兰还有他那凶狠的表情一瞬间映入了如水晶般的娜哈特的瞳孔。

露出的笑容比刚才略微加深。

“──哈哈哈，是吗────好吧，那么你全力以赴就好”

娜哈特啪的将两手合起一拍。

同时杜兰的拘束解除了。

“我名叫娜哈特。我就以娜哈特・夏坦之名，接受你的意愿吧”

娜哈特没有摆出架势，而是把艾夏放在背上后看向杜兰。

娜哈特是姿势是以前不曾有过的。

以前，希望PVP，认真地、拼命地、闷热地，有时豁出性命，和那时完全不同。

但是，心情稍微有点相同。

不可思议的高扬感在胸中。

是要求真刀真枪的杜兰的心意使然的吧。娜哈特有趣似的看了杜兰。

“啊啊，感谢”

杜兰采取弯腰的架势，握着大剑。

在杜兰的生涯中最强大的敌人如今，就在眼前。

那样的话，放出的攻击必须是在生涯中最强的一击吧。

将举过头顶的剑进一步向上。被瞬动和身体强化支持的身体边留下幻影边动了。身体里有种细胞逐个一体化了的错觉。不知不觉地剑变成了自己的一部分，望眼欲穿地等待着决战之时。

刹那的静寂──

像连续敲钟一样鸣响的心脏如清流般安静，噗通的跳了一下的瞬间。杜兰随本能命令动了起来。

将割山削地的一击现在──

交错是一瞬。

娜哈特的身影没有映在杜兰的眼中。

只是在要挥下剑的瞬间娜哈特的身影消失了。

──锵。

那样的声音停止了时间。

继承的刃发出悲鸣，徒劳地扎入地面。

残留在杜兰手上的感觉只有像是砍了金属的山脉一样的麻木。

杜兰的意识还存在着无非是娜哈特的恩情。

如果娜哈特有心的话，头会就那样掉了吧。

“种族技能（Origin Skill）龙爪──龙技，神龙一闪──”

“哈哈⋯⋯⋯⋯”

被感叹和赞赏推着漏出了笑声。

“──确实战斗了哦？这样满足了吗？”

虽说是物理但娜哈特对杜兰使用了没必要用的最上位技能。

那只是赏识他的气魄的一时兴起。

也可以说是越过了竜之威压的褒奖。

“啊啊⋯⋯谢谢⋯⋯是我输了──”

看得见的是一瞬的光影。

只是像幻影一样的身姿。但是，那就足够了。

简直像在跳舞一样轻快，像光一样迅速，像闪电一样激烈的一击。

那就是杜兰追求的美丽的力量其本身。

谁看了都不可忽视那状态的真正的力量。

不管是浴血还是斩杀了什么人，都是会赞赏的艺术。

被展现了那样的东西的话，杜兰已经没有任何事能做了。

“随你便吧”

杜兰是想作为败者献出一切。

就算是被夺走生命也丝毫没关系，他是那样说的。

可是娜哈特只是露骨地皱眉了。

然后简洁的一句。

“不，我又不需要大叔什么的”

“什，我也才二十几岁啊⋯⋯”

“欸⋯⋯⋯⋯完全看不出来⋯⋯”

杜兰因为天生身体粗壮加上一直留着的邋遢胡子，完完全全一点也看不出是二十多岁。

“看不出来⋯⋯”

追随的艾夏好像也同意娜哈特。

“干脆⋯⋯杀了我吧⋯⋯”

明明只是坦率地吐露了心里的想法，不知为何愕然跪下的杜兰却感到了甚于刚才战败时的悲壮感。

报酬

在靠近河畔的森林中，被平整得无法相信的地面放宽了。

纵横二十米的正方形被即使在上面建设建筑物也没关系那样的精心整齐了。

令人吃惊的是作业需要的时间。

仅仅两秒。

这是娜哈特的土系统魔法造成的结果。

“虽然是略微觉得，但你实在是规格外呢⋯⋯真的是人类？”

对说出了极其失礼的话的克丽丝塔，娜哈特也只有苦笑了。

“一半是，呐。而且，即使是人这种程度也是可能的。以前我有个友人是人的魔术师（Wizards），他会用地形破坏魔法轰飞山脉，而且曾将副本BOSS作为对手过哦？”

“⋯⋯⋯⋯那才不是人啊⋯⋯”

这是克丽丝塔自身被别人说过好多次的话，不过对别人说这是第一次。

“嘛，而且要吃惊还早”

那样说后，娜哈特从道具仓库取出了像宝石一样的玉。

名为简易帐篷作成玉。那是在高级店卖的道具，是不消耗被FP等代表的疲劳值度过一夜的便利系道具。

娜哈特一把那个投向空中，就升起了烟，出现了大大的圆形帐篷。

像游牧民的蒙古包一样，结构坚固一目了然。

进入里面的话，越发明白那有多厉害。

地板是豪奢的地毯，有两张木制的床，七个褥子，冰镇的水果和倒在玻璃杯里的果汁在像被炉一样的小桌子上闪耀着。

如果被说住的话，只要不是贵族就会回答请务必让我住那样的豪奢，保温能力也很出色。

“『『哈！？』』”

当然，谁都隐藏不住惊讶。

元性奴隶的女性像在做梦一样呆住了，一流冒险者也不禁恍惚了。

如果是莎夏和克丽丝塔等使用魔法的人看的话，一瞬间就能理解那不是由魔法产生出的东西。

娜哈特随随便便用了的两颗宝珠，很容易就能想像到光那个就价值不菲。王族或贵族在拍卖会上肯定会给出无法想像的价格。

“顺便一提这个是一次性的”

“『『哈！？』』”

那，那么，请务必让我住啦，请务必让我剥下地毯啦，各种各样的热闹的声音交错乱飞。

留下一句别吵啦后，娜哈特再次将手伸入仓库。

“艾夏，我们是这边”

刚才的只不过是一次性道具。

娜哈特拥有和那个不同的名为移动房屋的可以搬运的据点系道具。这是等级达到七十以上的玩家能无条件承接的共通任务的报酬。这个移动房屋稍微有些特殊，可以通过课金让内部和设计变化。

娜哈特的据点是潜入小小的入口后里面是宽敞的异次元空间，天空是点缀着颜色鲜艳的星星的夜空的房间。只靠幻想的星星的光亮，周围散发著有些暗淡的气氛但那就可以了。球状的空间就像是关入了宇宙的一部分的地方。

透明的地板不仅很温暖，而且光坐着就有MP回复量增加的效果，沙发有减轻疲劳的效果，有能收纳素材的仓库，有存钱的金库，托了重课金的福方方面面很充实。

三次转职和入手这个移动房屋的任务是到达七十级以后要最先承接的任务。

娜哈特带领艾夏进入移动房屋后，催促招入里面的克丽丝塔坐在座位上。

“你究竟什么人？虽然这样说不太好，但即使说是神我好像也会认可⋯⋯”

进入了幻想的空间的克丽丝塔脸上稍微露出吃惊地说道。

“哈哈，有趣的玩笑。我一半同样是人哦？爽快地叫我娜哈特酱就好”

没错，娜哈特刚一说完，乌黑的压力就朝向了克丽丝塔。

那里是表情落下了阴影的艾夏一边用力抱紧娜哈特，一边投来近于杀气的视线。

“不，不了。请容我拒绝。那么，娜哈特小姐，请问把我叫到这里是有什么事吗”

娜哈特慢慢地看了还是老样子像能面一样的克丽丝塔的脸。

稍微板起面孔后，娜哈特开口了。

“我要收报酬，你的命和你的同伴们的命的”

娜哈特到底是不会从什么财产都没有的奴隶们身上征收什么。

但是，他们是一流的冒险者。

既然作为专家在工作就向他们要求回报吧。

“我了解了。我会尽可能地满足。别看这样我也是A级。贵族级别的个人财产是有的”

克丽丝塔二话没说就接受了娜哈特的要求。哪里都没有拒绝的理由，也不是会拒绝那样的忘恩负义。可是，克丽丝塔想不出到底把什么作为报酬给有力量、有钱财、有房子、有住处、有美貌的娜哈特好。

“我不需要钱呀。啊，不，假如为了进入城镇需要钱的话那个请你付，但我不需要大量的金钱。我对你们要求的报酬有两个”

这个世界的货币就算入手了对娜哈特来说也几乎没有用处。

娜哈特一边翘二郎腿，一边对克丽丝塔说。

“一个是在这次救出的奴隶们能独立生活之前进行最低限度的支援。另一个是在街上传播我是打倒了A级冒险者的你毫无办法的对手杜兰的少女这一传闻”

前半只是多管闲事。

不觉得被盗贼抓住过的女人们能正经地活下去。那里一定需要为了重返社会的支援吧。难得娜哈特都帮忙救了她们的命。因为无聊的事死了的话会过意不去。

第二个是为了回避无益的多事而采取的一招。

娜哈特有光走路就会吸引人的魅力。无论怎么说外表是超绝美少女，当然会受到多管闲事吧。

那样的话干脆极力宣传。

让周围知道娜哈特拥有强大的力量。

最初大概也会有以为是戏言而接近来的傻瓜，但是揍个一组、两组的话，周围也会控制愚蠢的举止了吧。

娜哈特不会伪装自己。

那是否定娜哈特自身的行为，相川彻已经决定作为娜哈特尽全力活着。纵然那会产生纠纷，也不干在虚伪之中活下去的事。

“只有这些吗？”

对克丽丝塔来说那作为报酬不成立。

首先，A级冒险者队伍的命价钱没那么便宜。一旦成为了A级，他们一年就能赚到村单位的人能悠闲地度过一生的钱。那样的话，关于第一个克丽丝塔她们就是费事的程度，什么东西都不会失去。

关于第二个是论外吧。冒险者基本上负有对委托的报告义务。杜兰的事也好，娜哈特的事也好，既然打算说明委托失败还有娜哈特应该领取那个报酬了，传闻什么的转眼就会传开。

但是，对娜哈特来说那些就足够了。

相反，因为没有什么其他想要的东西。

“嘛，不用那么紧张。不过，如果你说那作为等价不相称的话，我就再要求一个吧”

娜哈特偷偷地将视线转向艾夏。

从不可思议似的歪着头的艾夏身上移开视线后，再次注视克丽丝塔。

“我想要艾夏母亲的情报。名字我记得，叫芙萝莉娅吧”

“！娜哈特大人，那个⋯⋯”

染上惊愕的艾夏以有点强烈的视线看了娜哈特。

“森精灵的女性，一定是和艾夏很像的美人吧。在你吃得开的范围内就行。有情报的话就告知我”

对娜哈特的话克丽丝塔点了下头。

当然，尽管如此还是觉得作为回报不够，但既然娜哈特又说了一个，克丽丝塔就没有再说出不满了。

“我了解了。我以我的名字与你约定吧”

克丽丝塔从移动房屋出去后，庞大的空间里只剩下娜哈特和艾夏。

繁星流逝。

仅有那样的安静的光辉照亮了那个地方。

娜哈特能清楚地看清映在黑夜上的艾夏的脸。

“不满吗？”

“⋯⋯不，怎么会⋯⋯⋯⋯”

尽管嘴上那样说，但艾夏看起来非常不满。

她好像几乎不记得母亲的脸。

懂事的时候就是一直和父亲两个人生活。

“讨厌母亲吗？”

“⋯⋯⋯⋯是”

艾夏有着是被母亲抛弃了的认识。

那是当然的吧。

伤心的时候，难受的时候，作为同样继承森精灵之血的人而最希望在身旁的人不在的艾夏的悲伤并非不能理解。

“但是，有活着的可能性。有能遇见骨肉亲人的可能性。对我来说那是不存在的──令人羡慕的东西──”

那是曾是相川彻时的记忆的残渣。

一个人生活上大学的彻最终什么都没对双亲说就死了。

和她同样，什么都没能向父亲报恩。

什么都没能传达给双亲，也什么都没能为他们做。不如说，比双亲更早死了一定是最大级的不孝。

不知是不是那样的思考浮现了，娜哈特的表情稍微有些暗淡了。

“娜哈特大人⋯⋯⋯⋯”

但是，她还有骨肉亲人。

而且是她的父亲爱的女人。那样的话，她只是不负责任地把艾夏丢在了一边是根本不可能的吧。

“有不满的话见到之后说就好。有意见的话见到之后吵架就好。在经历前就否定太可惜了哦，艾夏。──嘛不过，我也明白你方方面面很苦恼。没什么，时间有的是。慢慢整理就好”

“⋯⋯⋯⋯是”

娜哈特偷偷地注视艾夏。

来这个世界后得到的重要的羁绊。

一定正因为能和她相遇，彻才作为娜哈特前进了吧。

“艾夏，一起睡吗”

娜哈特嘴角露出微笑地注视着脸通红慌张起来的艾夏的身姿。

◇

自由交易都市的中央区。

喧嚣无止，来往的人很多的那里也是别名被称为中立区的，冒险者公会等公共设施大量集中的地方。

在格外巨大的建筑物的最深处，公会长的办公室里，有个正难办似的绞尽脑汁的男人。

“您看怎么样，公会长”

戴眼镜的少女说道。

“⋯⋯⋯⋯姆”

但是，对此没有明确的答案的冒险者公会长──尼古尔多・哈乌尔表情沉痛地低下头。

“您看怎么样，公会长”

“⋯⋯咕努努努努”

无论怎么凝视摆在手边的无数的报告书，也不可能想出好主意。

“快决定，臭老头！”

戴眼镜的少女，伊莉娜毫不留情地举起手上拿着的书的角，完全没有慈悲地摔下。

“好痛，好痛啊，饶了老夫吧！话说回来，老夫好歹也是公会长啊，很伟大的啊！可你这家伙却──”

尼古尔多没能继续说下去。

因为毫不留情地被举起的书一晃露出了凶光。

（插图003）

“老夫知道了，是老夫错了。所以原谅老夫吧！不，请原谅老夫！”

“那么，您看怎么样。A级冒险者冰帝克丽丝塔・尼洁・布兰里赫特承接盗贼讨伐的委托后，一周过去了现在还没回来。另外，收到了许多在约尔诺森林里的魔物活跃化了的报告。新人冒险者中已经出现了七名被害者，被报告出现在森林里的魔物也有复数只高位的鬼（Ogre）、腐魔女（Lich）之类的”

还留有给人年幼的印象的伊莉娜一边用手臂支撑承受不起的果实，一边冷静地对尼古尔多说道。

“前者再过一段时间再说，老夫相信A级冒险者。克丽丝塔总是很冷静。即使麻烦发生了，她也会靠自身的力量渡过的吧。再过三天还没回来的话，就让B级冒险者作为斥候调查吧。然后森林的事⋯⋯⋯⋯你怎么看？”

尼古尔多将一流冒险者也会战栗的锐利视线转向了伊莉娜。

不过，完全没有心神不定的样子的伊莉娜只是陈述了冷静的意见。

“能想到的可能性有两个。一个可能性是出现了强大的魔物个体，深层的魔物失去了生存的场所。另一个可能性是，魔素（玛那）由于某些原因而积存，将其吸收了的个体的活动活跃化了”

“呋～姆，如果只是那样的话，就能想办法应付了吧。关系不好的那个贵族也会出动私兵吧”

“您有什么担心的吗？”

对那样的伊莉娜的话，尼古尔多露出了为难的表情。

“只是直觉──但是，有种不好的预感──”

伊莉娜将眼睛藏在眼镜后。

然后，尽管觉得很荒唐，还是说出了不可能会有的最坏的可能性。

“万一，亿一⋯⋯是古代的封印──泉水的封印被解开了的话⋯⋯⋯⋯”

魔物活跃化了的现状也能理解了。

被称为古代魔族的古老的魔族里据说也有拥有和魔物亲和的能力的人。

不过，如今那就只是传说。

说出来很蠢。

“假如，假如因为某些原因被解开了的话，你会怎么办？”

“逃”

伊莉娜即答。

“现在自由交易都市有两个A级。老夫也是元A级，你也不亚于A级。即便有持有称号的克丽丝塔在，也一样吗？”

“是，我认为那是自杀行为”

古代魔族的逸闻有很多，但最有名的是与龙交锋的传说。

实际现存的有与古代魔族战斗的经验的人曾说过『遇到就是死。我是运气好』

“是吗⋯⋯⋯⋯首先是森林的调查。让C级以上的队伍探索森林吧。魔物的讨伐也是。然后，把豪斯曼叫来。命令他搜查泉水”

接到尼古尔多的命令，伊莉娜匆匆忙忙动了起来。

お风吕で始动

“娜，娜哈特大人⋯⋯真的，那个⋯⋯不脱，不行⋯⋯吗⋯⋯？”

艾夏以满是羞耻的表情把手放在最后的堡垒上。

但是，无法再前进一步。表现在表情上的羞耻将脸染得通红。

“不行，这是礼貌呐”

“那，那么我就先失礼──”

娜哈特的手抓住那样说着想要跑起来的艾夏。

不管艾夏怎样抵抗，娜哈特的手都没有松开。

力量的差距和本领的差距都很明显。

“嘛，别说那么无情的话。不是常说为了加深彼此的和睦，应该坦诚相待吗”

在充满了热气的浴室，娜哈特一丝不挂地站着。

该说是幸运呢，还是该说是不幸呢，因为热气弥漫的缘故艾夏的眼中尽管看到了娜哈特纯白的肌肤，但其实没法看见重要的部分。

“哈──！！”

刚一说完，包着艾夏的最后的堡垒──一块白色的毛巾就被娜哈特灵巧的运指夺走了。

看到同样变成裸体的艾夏，就连娜哈特也因为多少的羞耻脸变红了。尽管一直觉得艾夏像小孩子一样，但还是隐约存在着像女性的部分。

虽说从正面目不转睛地盯着看的是同性，但心中还是浮起了罪恶感。那一定是彻的残渣感觉到的吧。

移开视线，再次泡入浴池中，看到映在水面上的自己的脸，彻的残渣进一步让脸变红了。

“来吧，艾夏也来──很舒服哦──”

泡澡的感觉也相当令人怀念。

这个旅店趁加深交易的时候引进了东方的泡澡的风俗。

不惜使用了水的魔石和保温魔法的扁柏的浴池散发着让人联想到曾经的日本的香味。虽然光是利用这个浴池就会被索取与住一晚同等以上的费用，但对娜哈特来说感到相当满足。

虽然到底不是温泉，但有着五六个人能伸开脚那样的面积。娜哈特一知道这个地方的存在，就不惜用得到了也没用的钱包租了这个浴池。这是为了不被任何人打扰，也是为了和艾夏一起洗澡。好像甚至产生了变得能相当强硬地考虑过激的事的佩服。

恐怕是游戏时代的经验使然吧。娜哈特的公会据点里也备置了温泉，游戏内也存在有能得到各式各样的BUFF的公共浴场，经常和同伴一起泡。虽然当然在女澡堂被不知道从哪里射入的圣光和异常浓的热气围绕。不过，拜此所赐，即便是和艾夏一起洗的现状娜哈特也相当冷静。

艾夏也战战兢兢地把脚伸进浴池，睁开眼睛后马上坐下了。

“呋啊，嗯～～～。好舒服呢，泡澡这件事⋯⋯这样的舒适还是第一次──”

和冲凉或用热水擦拭身体等这个世界的人通常做的清洁行为不同，泡澡这种事很独特。

温暖的浴池虽然也有清洁身体的目的，但也会使肌肉松弛治愈肉体，一时停歇内心的紧张。是日本人的话就知道那样的舒适吧。

（插图005）

艾夏在这几天里也发生了各种各样的变化。

濒死，成为娜哈特的从者，遇见竜，歼灭盗贼，遇见本来一生不会碰上的地位的人，并且被那样的人们纠缠。会疲惫是当然的吧。

这是觉得即使是在治愈那些的意义上泡澡也最适合的娜哈特的挂虑。

“遇到娜哈特大人，体验到许多第一次──艾夏好幸福──”

娜哈特用习惯了的手势抚摸那样笑着说的艾夏的头。

那也是难为情起来的娜哈特对投来了直率的话的艾夏的掩饰。想来从最初开始艾夏就很少表里不一，而且有着不伪装自己的漂亮的颜色。正因为如此，才会像现在这样爽快地露出了真心话。

艾夏用小小的双手像捧幸福一样把热水积在手心。

娜哈特轻轻地抬头看隐藏在热气里的天花板，开口道。

“『我们所看见的世界很狭小』”

“娜哈特大人？”

艾夏微微歪头。

“我的同伴经常那样挂在嘴上。艾夏看见的世界一定也很狭小，仅此而已。因为微不足道的契机各种各样的东西改变了，就能知道各种各样的东西吧？那样用这双眼睛去看广阔的世界也是我的乐趣”

就像过去在游戏的世界摸索未知一样。

那就是娜哈特旅行的目的。

“我很幸运呢。一定，村里的大家──不，许多人看到小小的世界后就结束了呢──”

将手掌上的热水轻轻地送回浴池，艾夏那样嘟哝了。

“哈哈，那是强词夺理。当然我不会说所有人之类的理想论，但是普通地能活下去的人就会被给予契机。艾夏离开村子遇见我也是小小的契机吧，讨厌在村子的生活而选择成为盗贼也同样是契机。不幸的旁边摆着小小的契机。做出选择的是他本人，所以艾夏同情周围是错误的，说要同情也是错误的”

有点难吗？

娜哈特对那样充分让头脑转动思考的小少女微笑了。

“总感觉，明白了──大概⋯⋯”

艾夏不安似的说，娜哈特那样就好的点头。娜哈特并没有打算把思想强加给艾夏，只是希望艾夏变得能广泛而且深入地思考事情。

像以前一样，是自己不好，是自己的错──都是不一样的自己不好，不希望她这样想。

“狭窄的视野会产生差别。产生憎恨。产生误会。但是──那就是自己的全部所以谁都不会觉得奇怪。所以人总是在争执”

即使艾夏在村里受到迫害，因为那是当然的所以甚至包括本人在内，谁也不会觉得有什么奇怪吧。

艾夏比普通的人成长慢头脑差。

艾夏耳朵是尖的和普通不同。

艾夏偏食，不能普通地吃美味的食物。

所以反常。

谁都不会怀疑普通。

普通是什么？

没法抱有那样的疑问。

不希望艾夏成长为那样的人。

娜哈特的小小自私快要说出口了，但作罢了。

娜哈特知道艾夏只是思考慢，但意外的深思熟虑。所以，考虑后得出结论的会是她自己吧。

“非常，悲哀，呢⋯⋯”

“是啊──”

娜哈特那样一说，艾夏就慌张地朝娜哈特笑了。

“但，但是，我遇到了娜哈特大人。所以没关系！得到了满满的幸福，好好地看到各种各样的东西后会思考了。所以，没关系！不会让娜哈特大人担心的！────总有一天必须报恩呢。可是，我不觉得做得到娜哈特对我期望的事”

那样说后，艾夏欸嘿嘿的露出了有些低落的笑容。

“你能那样说我就已经满足了────不过，假如艾夏说想报恩的话，那就呆在我旁边吧。只要艾夏希望，呆在我旁边就好。那会是比什么都好的报恩吧”

那样一说，艾夏露出了像孩子一样的笑，发自内心的笑后，神气活现地说道。

“就算娜哈特大人说讨厌，我也不会离开哦？”

对那样的艾夏的话，娜哈特也挑逗地笑了。

“说什么傻话，就算艾夏说讨厌，我也已经不会让你离开了呐”

那样说后，娜哈特将艾夏抱到怀里，两个人一起笑了。

在热气之中，只有愉快的声音回响了。

想着差不多该上来了时，从门外传来了声音。

“娜哈特小姐，是我──抱歉在你入浴时打搅。虽然很失礼，但我有些事想问。能到公会来下吗？”

响起的是克丽丝塔的声音。

不知是不是相当慌张，没有抑扬的声音里也能感觉到些许焦急。

娜哈特慢慢地伸了个懒腰──

“那么，走吧，艾夏”

那样发声道。

守护者们的骄傲

在娜哈特的手上，小小的蜥蜴正蠕动着。

全身是透明的黑色，那是像受到光后产生的影子一样的色彩。

“呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！”

“『『呀吼哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦！』』”

悲鸣和欢声同时响起。

姑且对发出欢声的无礼之徒用风魔法迷了眼睛。

背对叫喊着眼睛，眼睛啊啊啊啊的冒险者，娜哈特把布披在黑装束的少女身上后，将黑影的生物放到了空中。

放蜥蜴的前方有娜哈特创造出的红莲。被放入应该说是地狱之釜的业火中的蜥蜴一瞬间就像蒸发一样烧尽了。

“刚才的，到底是什么？”

尼古尔多问娜哈特。

“影魔法（Shadow Magic）──潜于影间的追迹者（Deep Chaser），吧。呋姆，艾夏的话好像是对的”

“呋欸？”

艾夏睁大眼睛惊讶了。

“靠在这里的人们解决不了，这句话。现在知道敌人是马马虎虎的好手了。公会长哟，这个街道已经被发现了，时时刻刻都被瞄准着吧”

尼古尔多冷静地把握娜哈特的话。

虽然是打算进行调查的，可那影的生物就是说现在反而提供了情报吧。毫无疑问是失态。

枫花和凯特都以沉痛的表情低下了头。

因为他们什么都没有察觉，好像轻易地为敌人带了路。

但是，公会长认为那是自己的失态。以为派遣豪斯曼是最好的。可是，连那个都应该说是估计得太天真了吧。

娜哈特在每一个人都阴郁起来时，用只有公会长能听见的声音说道。

“你们什么都不做也行哦。因为仅限这次我决定行动了呐。所以，即使你们什么都不做我也可以一个人解决一切”

娜哈特像没什么大不了一样地说道。

对那自大得不讲理般的自信，尼古尔多快被压倒了。

看起来绝不是在说谎。

她一定有着言出必行的把握。

尼古尔多想起了前几天降下的竜。当初叫来娜哈特的首要理由是为了打听出用那个强大的魔法的是娜哈特吗，如果是的话使用的理由是什么呢。不过，那种事已经没有问的必要了。

眼前的少女拥有着印证言语的力量。那个竜肯定也是她对疏忽的人的报复。

那样的少女说会解决一切。

对本来应该豁出命守护街道的尼古尔多这帮冒险者，娜哈特说叼着手指看着吧。

可是，真的那样就好吗？

在尼古尔多的心中，不成言语的混沌的思想奔波着。

现役的时候拥有即便是在A级冒险者中也被称为最高峰的实力，现在作为掌权公会的会长，尼古尔多有着将这个街道，将公会的伙伴，将家族，将市民从魔物的威胁下守护了下来的骄傲。

尼古尔多小的时候冒险者公会是更加小的组织。不违背来自贵族的命令作为便利屋被使用，被钱吸引的人是像代替骑士驱散魔物的威胁的弃子一样的存在。那只是作为贵族们为了保护自己的名誉的行为在利用冒险者公会，绝不是保护家族，保护市民的行为。

那个时候还有的外围的贫民窟的人们和周边的小村庄被见死不救的事也有过很多。对贵族们来说应该保护的是交易都市这个据点，里面的东西无关紧要。

所以，尼古尔多改变了。

只把力气作为武器，无力者才要被保护的组织，一步一步努力接近的结果便有了现在。

也有朋友赞同那样的尼古尔多。

只让那样的朋友行动，现在陷入了生死不明。

尽管如此，却把缰绳交给谁，就那样悠闲地在这里看着吗。

在一切结束之前，在安全的地方呆着吗。

那种事，尼古尔多的矜持不容许。

将心中涌现的愤怒作为活力，尼古尔多大喊。

“听老夫说！聚集在我们公会的诸位冒险者哟！现在，交易都市，我等的故乡陷入了空前的危机！事到如今就不隐瞒了，敌人恐怕是被封印在泉水下的古代魔族吧！”

因为尼古尔多的声音，公会全体一下增添了寂静。

对古代魔族这个名称，开玩笑吧，不可能，这样的小声变成恐惧传播了。

娜哈特愉快地看着尼古尔多。

“我等现在迎来了决断之时！也就是战斗或者逃跑，单纯且明了的唯二的选择！”

尼古尔多环视公会。然后，将锐利的目光朝向了冒险者们。

“公会会提出委托，但不强制！诸位的意思才是比什么都优先的！

希望守护这个街道，守护公会，守护家族的人凭自己的意思拿剑！

逃跑，战斗，选择哪边都是诸位的自由。自由正是作为冒险者的证明。老夫只是想自由地，凭自己的意思保护这个街道而建立了现在的公会，所以一点也不打算让这里崩溃！

听好，听仔细了，我的孩子们哟。除了力气一无是处的混蛋们哟。

不管选择哪边老夫都平等地告诉你。

不要浪费你的命！不要浪费无可取代的命！绝对！赚钱之前首先保证命，赌命之前首先磨练力量，老夫相信传授给诸位的我们公会的教导会保护诸位的命！

现在是决断之时，我的孩子们哟！

老夫作为诸位的会长，绝不会让诸位白白去死！绝不会将诸位送去送命的战场！

正因为如此，娜哈特小姐──”

看着冒险者们的视线转向了娜哈特。

然后，从冒险者们中间发出了惊愕之声。

尼古尔多向娜哈特笔直地低下了头。

“──请把力量借给无力的我等”

尼古尔多的话也是没有虚伪的发自真心的话。

对没有紧跟约定会解决事态的话，而是凭自己的意思、想法得出的结论，娜哈特诚挚地抱有了好感。

而且，娜哈特的意思在被艾夏说教后约定的时候就定了。事到如今可以说没有被拜托的必要。

“我也拜托了，娜哈特小姐”

克丽丝塔并排公会长那样说。

那个潮流，重大的心思不断传开。

“『『拜托了！！』』”

注意到时，不知什么时候公会的大家都并排公会长低下了头。

娜哈特的实力他们也看得清清楚楚。

那正是希望。

思想合为一体集中在了娜哈特播种的小小希望上。

受到那样的视线后，要说作为本人的娜哈特的话────露出了弛缓得散漫的，像孩子一样天真的笑容，满脸的笑容。

那是简直就像恶作剧成功的孩子一样，而且被推举为班级委员很高兴那样的微笑。

“库库库库，库啊哈哈哈哈哈哈，呋哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈，放心吧，你们──”

娜哈特仅仅只是感到了高兴。

因为无论怎么说。在游戏时代谁都不会从心底想要依靠桀骜不驯的娜哈特的话。那也是当然的，不仅周围在娜哈特之上的强者也有很多，而且大家有时会像保护孩子一样看着娜哈特。

例如，如果是双子的猫耳少女们的话，『啊哈哈，又交换了呢，娜哈特酱』

『不要，太前面。很担心』

大概会这样说吧。

如果是那个没气力的效率主义者的男人的话，『啊，虽然无所谓，但请赶快干呢』

会这样说，『你这家伙，怎么对公主说话的！』

『请放心，我等亲卫队会保护公主的！』

亲卫队肯定会这样顶撞。

那里大有对娜哈特的庇护，虽然信赖着娜哈特，但依靠这种感情只是很稀薄的。虽然对娜哈特来说那是很高兴，但如果提更高要求的话，这种，怎么说呢，希望更加更加被大家依赖。那是自我表现欲很高的娜哈特般的愿望。知道不可能却如同发出的话那样办事正是娜哈特的愿望。

正因为如此，娜哈特得意忘形了。

心情非常好，娜哈特取出了本来大概不需要的那个──

刹那间，黑暗来临了。

笼罩大厅的所有光──被娜哈特穿的那个吸入了。不让谁看见主人的裸体，暗之衣覆盖了娜哈特。

古代级（Ancient）防具──原初的深暗（Darkness）狞猛地吞食了光后仅仅只留下了看不见前方的黑暗。

在那样的黑暗中听见了心脏跳动。

像生物一样在半空流动的漆黑的衣服将娜哈特的身体包了进去。如果说宵暗的拥抱（Night Breath）是娜哈特的私服的话，原初的深暗（Darkness）就是对娜哈特来说的战斗服。如同天女穿上羽衣一般，娜哈特在黑暗中穿上了衣服。

然后娜哈特取出了另一件装备。

充满黑暗的空间再次被七色的光照亮了。

在透明的球体中，淡淡的虹色的光摇动着。

七元世界的宝珠（Seven Sphere）

那正是娜哈特持有的武具。

不过，乍一看不会觉得那是武器吧。简直像珍珠一样的球体与其说是武器，形容为宝石也许还比较正确。

轻飘飘地在空中舞动的宝珠的光辉以娜哈特为中心卷起漩涡时，光再次回到了世界。

困惑与惊愕合一的视线被投向了娜哈特。

不，应该说是被集中了吧。

穿着像带自由意志一样的黑暗，浮着神圣的宝珠的现在的娜哈特有着甚至有人错觉她活像五大神的幻想般的美丽。

但是，和那样的神秘的光景相反，果然娜哈特一直露出着和容貌象征的年龄相称的笑容。

“────只要有我娜哈特酱在，就如同胜券在握一样！你们只要和与自己的力量相抵的对手战斗就好。奢侈一下想成是赚经验值和钱的绝佳机会去狩猎魔物吧！”

（插图006）

过去，曾背对同伴去狩猎。

尽管那个时候是游戏中，可即便是在游戏中娜哈特也确实赌上了性命。

所以，稍微能明白他们的感受。

不安也好，恐惧也好，稍微能够理解。

正因为如此，娜哈特像往常一样承担了先锋。

小小的背上承载着确实的希望。

娜哈特现在兴奋绝顶。

但是，后来后悔了。

听任兴奋与欢声，无意说漏了嘴的话要是没说就好了。

“好好，那么作为褒奖，我就给最活跃的人做膝枕摸头吧！”

不经意的一句话。

空气冻住后，欢声又再次大起。欲望的声音交织在一起，娜哈特甚至在享受着邋遢的男人们的下流的话。

原以为那是经常开玩笑地对亲卫队说的话。

娜哈特没有想到那样的话成为了小小的少女才能开花的契机。

出阵

以让人感觉不到重力的轻快的步伐，娜哈特一个人走在外壁上。

从高约七～八米的外壁上，娜哈特毫不犹豫地将身体抛向了空中。从站岗的士兵的角度看的话那就等于跳楼自杀。

但是，常识不可能适用于娜哈特。

从背后展开的夜色的翼将娜哈特飞舞向空中。

背对阳光，娜哈特一直线加速。如同拍摄了分别的景色的相机胶片一样，场景流逝转变。

仅仅数秒，在背后的交易都市就远离到了映得很小的程度。轻轻回头看背后是因为娜哈特对总是在边上的少女不在感到寂寞了吧。娜哈特稍微朝交易都市看了一眼，就马上转身向前了。

约尔诺森林位于交易都市的东南方。连向那里的路是一片被草覆盖的草原。

肯帕尔尼亚草原的东南是通向约尔诺森林的道路，不过西南铺修了通向邻国埃斯托尔的道路。沿途排列着几个作为谷仓地带被开发的村子。

可是，那里没有人的身影。大概已经以冒险者公会和骑士为中心发布了避难劝告吧。娜哈特就那样被寂静包裹地飞翔着。

在天空飞了一会儿，从遥远的上空俯视眼下。

在娜哈特的正下方，有先遣队构筑的阵地。到了正午的话，本队会在这里集结吧。

然后在那前方，存在着魔物的军队。

像米粒一样的魔物们正确地在娜哈特的龙眼中映出。以背朝约尔诺森林的形式伫立的军队的数量大约有两千到三千吧。

那如果从交易都市的冒险者看来的话，是极其不可思议、不可理解的状况。

因为小鬼族（哥布林）和豚鬼族（奥克）等低位的魔物没有随本能行动，而是如军队般稀疏地聚集并列队着。魔物变成军势的时候，在爆发性繁殖之后那个种族的族长会率领它们。虽然过去也曾有过豚鬼族（奥克）在繁殖和进化的影响下，变成了多达两千只的军队的例子，但那是全部豚鬼族（奥克）的军队。绝不是像现在一样的混成军。

巨怪和巫妖等中位魔族看起来像是率领着一百左右的下位魔族。然后成为了魔族的鬼（奥加）又率领着那些。那里能感觉到像人一样的智力。

娜哈特到达了敌军的上空。

即便面对大吵大嚷的三千敌意，娜哈特的余裕也依然丝毫没有动摇。

脚步声，铠甲和武器的金属声，魔物的吼声，明确的物力，如果是普通人的话肯定会恐惧起来吧。

然而，对娜哈特来说那不过是有些烦人的噪音。

娜哈特只是悠然地飞在空中，飞过他们的头顶。

但是──有个不以之为是的人。

处于率领魔物的军队的立场的一只魔物──吃人肉的鬼。因在过程中操很高的智力和流畅的话语而恶劣得有名的极恶鬼。被称为食人鬼（Maneater）的特A级魔物正是率领这数千军队的头。

有三米高的那个身躯覆盖着发达的肌肉。覆盖整个脸的白发和成为魔族后变强大的两支角。大开的口中长齐着无数根吃肉的锐利的牙齿。即使从内在的魔力的量来看也确实是破格的吧。

看见在上空飞的娜哈特的食人鬼（Maneater）对两只飞竜（Wyvern）命令道。

“将那个，无礼之徒，吃了”

如此。

刹那间，仿佛上空是庭院似的，加速了的两只飞竜将牙朝向了娜哈特。

那个身躯足足超过五米。小小的少女理应会被那大开的下颚吃光。

“未能成竜之流，竟敢挡我的道真是胆子不小──喂──”

娜哈特将右手朝向了飞竜（Wyvern）

然后，说了一句。

──坐下──

宛如命令不懂事的狗（宠物）一样，娜哈特那样说道。

带着确实的强制力。

重力魔法（Gravity Magic）──重力场生成（Create Gravity）

在娜哈特前方出现的带有绝对的强制力的重力场毫不留情地吞下了两只飞竜（Wyvern）

咯噔。

理应在天空拍打着翅膀的飞竜被看不见的力量硬拉着，无可奈何地被非自愿的急加速。

连抵抗都不被允许，垂直落下的两个巨体将在正下方的魔物卷了进来，并深深地陷入了地面。看到在半变成小陨石坑的那个地方低着头的两只飞竜，娜哈特满足地点头了。

“在这之上继续夺猎物就是多管闲事吧──”

因为无论怎么说，他们是凭自己的意思取了剑。

面对悠然地离去的娜哈特，魔族只有嘟囔。

“什么啊，那是──！！”

谁都没有回答这个问题。

◇

“真的，可以吗？”

克丽丝塔向注视着南方天空的艾夏搭话道。

那双眼睛不是年幼的少女会有的。

在纠葛之中隐藏了强烈心意的眼睛。

所以，克丽丝塔也没有强问。

“是的，即使呆在娜哈特大人旁边，我也一定帮不上忙──为了从今往后也能呆在那个人的旁边，我想要变强”

如果对娜哈特说这种话的话，『哈哈，艾夏按自己的步调慢慢变强就好』

她一定会这样回答。

可是，艾夏自身不愿意。

慢慢什么的，自己的步调什么的，就是因为那样反覆辩解，所以就那样无能为力失去了父亲，连自己的命也差点失去了。

已经不愿意再向谁的话撒娇了。

艾夏是娜哈特的从者。

可是，怎么也没法认为自己有那样的价值。

现在的艾夏只是个孩子。

只是改变了撒娇对象的孩子。

所以，艾夏期望至少能有与在那个人的身边服侍相称的资格和力量。

契机是主人无心的一句话。

『好好，那么作为褒奖，我就给最活跃的人做膝枕摸头吧！』

艾夏不容许那种话。

丑陋的、小小的嫉妒在艾夏的心中点亮了觉悟之火。

让主人的身体被谁触摸，何况是被邋遢的男人触摸什么的，无法忍受。

那不过是错觉。

只是被夺走了主人的身边的错觉。

可是，尽管如此──作为娜哈特的从者，只有那里无法让步。

魔力在艾夏的体内循环。

那庞大得连克丽丝塔都被压倒了──就像深不见底的漩涡一样。

（意想不到呐──虽然被娜哈特小姐托付了艾夏，但也许不需要我了）

那样的想法萦绕在克丽丝塔的头脑里，但她立马摇头了。

假想和实战大大不同。

紧急的时候，即使要把这个身体作为盾克丽丝塔也打算保护艾夏。

因为那也是请求了援助的克丽丝塔尽到责任的方式。

艾夏和克丽丝塔的队伍结束了各自的准备，终于要出阵了这样想的时候，出现了位向克丽丝塔低头行礼的女性。

“克丽丝塔大人──”

“嗯，啊啊。好像过得挺好呐，拉娜。还有，艾玛”

克丽丝塔的队伍，莎夏等人调整武器的小工房（工作室）。从那里露出脸来的是过去被盗贼囚禁的拉娜和艾玛。

“克，丽，丝，塔，大，人──”

和相当口齿不清，发音也很暧昧的那样的声音一起艾玛点了下头。小小的少女正在一点一点取回言语。

“好久不见呢，艾夏小姐”

和以前不同的开朗的笑容。

艾夏感到了不禁要看得入迷了的温和的女人味。

“是，是的。好久不见，拉娜小姐，小艾玛”

艾夏那样一说，两人就愉快地微笑了。

“你们两个在这里工作啊”

艾夏吃惊地说道。

对她来说也是意料之外的再会。

“她们是先行回归组──拉娜有过商人的丈夫所以有相应的学识。在读书写字和计算上好像也有着一套商业才干，所以就让她在我认识的人的店里工作了。这里的小人族（矮人）老板虽然本事很好，但店的经营以前是完全依靠现在已经亡故的夫人的。因为儿子也独立开店了，所以正好有工作──老板虽然稍微有点顽固，但是个够意思的好人”

艾夏仿佛理解似的点头了。

“受巴尔博斯先生照顾了”

拉娜也那样说道。

即便从艾夏看来，她们也好像正幸福地过着每天。

“终于，到时候了呢”

迫近交易都市的异变也在一定程度上传达给了市民。

不过，那变成了普通的魔物的骚乱，但拉娜看到慎重地调整武器的克丽丝塔她们后，心里有了点数吧。

“啊啊”

克丽丝塔也认真地告诉道。

在那当中艾玛担心地说。

“欸，问，题？”

包含恐惧但又充满了慈爱的那样的声音。

艾玛用颤抖的喉咙竭尽全力挤出了话。

像要击败少女那样的不安一样，艾夏强调道。

“没问题！因为不论怎么说，现在娜哈特大人正在战斗！”

那已经是确信了。

连怀疑都不容许，艾夏以那样的意思断言。

“娜，哈，特，啊人！”

艾玛想起救出自己们的不可思议的人后也露出了笑容。

“是的，所以不需要担心任何事！”

被娜哈特救出的命目送着，艾夏以总觉得很清爽的心情前进了。

◇

“吼，有人看穿了你的魔法吗”

在森林旁边摆放着将木头加工了的桌子和椅子，莉诺亚一只手拿着茶杯说道。

“是的，而且──根据食人鬼（Maneater），乌诺传来的消息，让她跑掉了”

莉诺亚深思后看着樱告诉道。

“必须慎之又慎，吗”

喀哒一声茶杯被放在了碟子上。

“樱，像往常一样你先消失”

“遵命──”

“那么，虽然不知道是个怎样的人，但谁都不允许妨碍我等──”

惩罚

──得手了！

对樱来说，那是确信。

主人赐予的樱所持的短剑是荆棘的波纹扩展的特质级（Unique）装备。连岩石都能像黄油一样切裂的那柄短剑拥有很高的攻击性能。再加上，如果稍微负伤就会被剧毒侵蚀而致死。甚至擦伤都是致命伤。只要出其不意，剑刃稍微碰到一点，樱的胜利就确定了。

正因为如此，需要慎之又慎，放出在最佳时机的一击。娜哈特和莉诺亚对话，被那个装备吸引，警戒莉诺亚的瞬间就是绝佳的机会。

在没有察觉到从隐蔽状态（Hiding）突然出现的樱的存在被挥剑的时间点，娜哈特的死就是确定的未来了。

樱的瞳孔中没有感情之色。

只是遵照主人的命令杀敌，仅此而已。

但是──剑尖正要碰到的那一瞬间。樱快要怀疑自己的眼睛了。

要说为什么的话，因为处于这个绝对绝命的状况────眼前的少女仍然嘴角上扬在笑。

“────！”

最初感到的违和感是指尖。

拿着荆棘的短剑的那只手一阵疼痛。

接着，可怕的丧失感袭来。

然后，樱发觉了。

夺走生命一侧的自己不知什么时候陷入了被夺走一侧的现实。

“什────！”

那恐怕是同时。

樱确信了胜利的瞬间和娜哈特身穿的黑暗识别了猎物的瞬间──就结果来说，原初的深暗（Darkness）的狞猛的牙咬掉了樱无力的手臂。

被美丽的肌肤隐藏的机械装置的碎片飞散的同时，漂亮的手臂在空中飞舞。

一瞬间抽身了的樱勉勉强强可以说是以一只右手这样的轻微损坏就完了。

流动的黑暗咬掉并吞下了樱的碎片后，藏起像野兽一样的牙齿再次回到了作为衣服的形态。

“樱──！你做了什么⋯⋯可恶！竟敢伤害我的樱──你好大的胆子啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！”

显露激情的莉诺亚像子弹一样跑了起来，迫近娜哈特。

“不行！大小姐！！”

樱还没理解自己被做了什么。

这个叫娜哈特的人物太过来路不明。

突然袭击确实成功了。尽管如此，却连触碰都没能做到。那双眼睛就好像是说就这种程度吗，让人觉得正被骄傲自大的自信藐视着。

从正面发动突击太过无谋了。樱知道莉诺亚的剑术本领，可通过背脊的害怕却无法拭去，她向莉诺亚发出了叫声。

──另一方面，娜哈特眼中这次映着莉诺亚和樱二人。

“竜魔法（Dragon Magic）──从天而降的雷竜（Fallen Lightning）”

雷的竜从雷云中降下。

如同对抗轰鸣的破碎声一般，莉诺亚发出了吼声。

“噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢──绑住它，魔法技（Magic Arts）──分裂荆棘剑（Thorn Blade）！！”

带魔力的青色刀身分成了七支，以娜哈特放出的竜为目标，剑闪像切裂、捆绑一样跑过。

剑击与魔法回响着扭曲的声音互相碰撞。

雷鸣像分散一样向周围播撒了青光，隐藏在剑里的魔力雾散后放出光辉。

连睁开眼睛都很难，那样的激烈的交错是仅仅数秒间发生的事吧。

“──哈，哈啊──”

在猛烈的光平息期间，莉诺亚将剑插入地面勉勉强强站了起来。

衣服有些地方烧焦了，不过更进一步受到损伤的是莉诺亚的手掌吧。

肉烧热了，看起来肿得通红。

光是握剑都有剧痛跑过吧。

她的身体微微地在颤抖。如果是在游戏时代的话，就是负了状态异常（Bad Status）麻痺。

如果是游戏时代的话，无视多少的伤害突击发动攻击是常规，但是现实中存在疼痛。这也是应该学习的事吗，娜哈特如此想道。

“！大小姐！”

雷云消散，樱想要跑近还四肢健全的莉诺亚，但娜哈特没有允许那个。

娜哈特在用完竜魔法（Dragon Magic）的同时，已经在进行别的魔法的发动准备了。

虽然从正面打破了娜哈特的魔法的莉诺亚可以说是干得漂亮，但是从娜哈特来看那只不过是一发魔法。至少，如果没有一瞬间消去或回避的实力的话，就等于是在给予产生出新的魔法的缓期。

不可以给魔法职时间。

这可以说是从游戏时代就未曾改变的铁则。

樱不是担心主人，而是在主人承受了魔法的空隙向娜哈特发动攻击才是正解。

不过，竜魔法很华丽。

看见快要被雷的竜吃掉的主人的姿态，说别担心是不讲道理吧。

“果然七元世界的宝珠（Seven Sphere）是不需要的吗──”

嘟囔的同时，娜哈特向莉诺亚和樱放出了魔法。

“冰击魔法（Icicle Magic）──绝冰的牢狱（Freezing Jail）”

显现的是冰的大地。

冰雪之地取代了荒芜的大地。森林入口附近的的大厅光今天就改变了两次面貌。

吐出的气变白了。

从空中降下的极细的结晶太过美丽，连娜哈特都睁大了眼睛眺望了。

“可，恶！”

“大小姐！”

但是，娜哈特的魔法绝不只是美丽而已。

冰的大陆上具象化出了正方形的房间。房间连续生成了好几个后收进了两个罪人。因为是面对面地出现的，所以娜哈特站的位置应该说正好是回廊的正中间吧。莉诺亚在正面的牢房里像和被冰绑住的樱面对面一样被绑着。

绝冰的牢狱（Freezing Jail）是将广范围卷入的魔法，是攻击能力很低但同时会给予不能移动的状态异常的魔法。但是当然，对高位的敌人（怪物）不管用的场合很多。可以说那是本来的用途是为了让那种怪物召唤的壁役的杂鱼敌人动不了的魔法。如果樱没有失去一只手和武器，或者莉诺亚是万全的状态的话，行不通的可能性也是有的。

看见两人陷入不能战斗后，娜哈特慢慢地看了樱。

“原来如此，就算我是如果对手是无机物的话也没法探查到气息吧──”

娜哈特没看穿樱的隐蔽（Hide）的理由有两个。

一个是她穿的装备──幻影迷彩服（Robe Of MirageHide），既是传说级（Legend）的装备，也是职业（Job）是暗杀者的人限定的装备。虽然能力绝无法说很高，但那是隐藏着从危险感知和看破下藏身的高隐蔽效果的装备。一旦穿上那个隐藏起来的话，甚至都不会映在娜哈特的龙眼中。

但是，如果只是那样的话很难欺骗娜哈特的魂魄探知（Soul Search）

因为娜哈特大体上，找出一切生者的灵魂是可能的。

如果她是人的话，娜哈特肯定是不会险些受到突然袭击的吧。

这次多亏原初的深暗（Darkness）的自动迎击碰巧发动了才得以平安无事，但如果她的等级和娜哈特同等，或者手上拿的武器同样是古代级（Ancient）的话娜哈特就受到致命伤了吧。

然而这并不意味着娜哈特没有余裕。

樱的敏捷对娜哈特来说太慢了。

魔道人偶的等级固定为五十。至少游戏时代应该是固定的。

在等级相差了近百的时间点基本能力值会产生相当大的差距因此要说当然也是当然，如果娜哈特有零点一秒的时间的话，选择回避也是可能的。

“呋姆，虽然相当稀薄但是确实有热度──魔道人偶的灵魂也确实地把握了。下次开始小心吧──”

尽管这样说但娜哈特在内心是相当反省了。

看到莉诺亚后，因为和有两个人的报告不一致所以也在警戒着，但是正因为莉诺亚的装备的品质和强度大致能理解，所以自满了大意了。

就龙眼所见，莉诺亚等级大概五十到六十，袭击、杀掉那样的对手怎么想都是欺负弱小。在游戏时代如果对低等级玩家进行玩家对决的话，瞬间就会变成逃犯，受到报复吧。也是因为那样的常识，娜哈特说不定有点忽视了希望认真战斗的态度。甚至觉得如果是这样的话，曾经在洞窟的战斗还比较好。

“那么，老实了就听我说吧”

娜哈特那样告诉后，被拘束了手脚动不了的莉诺亚动了唯一能动的脸，忍住屈辱瞪着娜哈特嘟哝道。

“咕，杀了我⋯⋯”

简直就像漫划一样的台词。

娜哈特好像是说呀嘞呀嘞似的耸了耸肩。

“以我的角度是想详细问问关于你的装备和那里的魔道人偶呐──为什么你们有Real World Online的装备？”

娜哈特加强了语气说道。

在冰雪大陆的任务中能得到的特质（Unique）装备，水晶树荆棘套装大多是战士系的，虽然娜哈特没有全部着手，但那确实和娜哈特拥有的装备相同，是Real World Online的装备。岂止如此，至于樱更是在活动人造人偶的叛乱中一人只能入手一只的魔道人偶。名字也完全是日本人起的名字。

虽然在娜哈特的心中已经有了确信，但是因为知道情况所以还是想先问问。

“我对你没什么好说的──杀了我──”

好像坚决不打算改变顽固的态度。

莉诺亚的眼睛看起来像被憎恶束缚着。

简直就像连在面前的娜哈特都看不见一样的眼睛。

“是吗⋯⋯⋯⋯那么就杀了吧──”

莉诺亚像做好了觉悟一样闭上了眼睛。

看见主人的危机后樱发出的尖叫持续在很厚的冰壁间回响。

但是，娜哈特让冰的地板发出嗒、嗒的声音从莉诺亚那离开了。

觉得不可思议的莉诺亚睁开眼睛时，娜哈特正站在樱的旁边。

“但是，首先砍掉这边的人偶的头吧”

“什──！”

娜哈特将锐利的爪子靠近了如断头台般被拘束了的樱的脖子。

“等等！等等！为什么！和樱没关系！”

跟到刚才为止截然不同，少女狼狈地拼命大喊。

“没关系？你在说什么？挑起战斗，想要把剑扎进我的脖子为什么能说没关系？”

娜哈特以像谴责一样的强劲声音对莉诺亚说。

莉诺亚眼中积起了水珠，她一边忍着大颗的眼泪一边拼命寻找语言。

“不对！只是我命令了樱而已！她不能违逆我的命令！所以责任只在我！杀我！”

但是，娜哈特露着锐利的爪子，就那样开口道。

“决定那个的不是你，而是胜者的我。好了，听好，愚蠢的少女哟。战败即失去重要的什么。正因为担负这个风险依然有想实现的想法、愿望所以才掀起了战斗吧？正因为有那个觉悟，所以你才引起了战争不是吗？”

那对娜哈特来说是熟悉的感觉。

在体力全损终结的PVP中战斗会持续到一方被消去（Delete）为止。曾经有寻求未知的体验和装备向强敌挑战，因为不能逃脱而死了的事。在公会的对抗战中输了失去了道具的事也有过。

为了得到什么而战斗就必须带着要牺牲许多东西的觉悟。

娜哈特将那个意思述说为拿她最珍惜的从者的命来抵。

“可，是⋯⋯不行，樱不行──只有樱她──欸咕⋯⋯求你了，我什么都说，什么都做，所以只有樱，饶了她──”

“大小姐──”

感觉樱的灵魂的颜色有些变浓了。

娜哈特比平时更严肃地告诉莉诺亚。

“战争是把悲伤强加给谁的行为。你就理解为是强逼他人感受现在你在内心深处感受到的痛苦的行为吧。你大概也有原因吧。大概也有憎恨吧。说不定对区别对待魔族的现状有反感。我不知道那样的你的理由，也不打算完全否定你的选择，尽管如此还是有能对你说的话──

──对你来说最重要的是什么？

再仔细考虑一次这个比较好”

娜哈特解开了魔法的拘束。

冰雪消融，冰的大地像不曾存在过一样消失了。

受到阳光闪闪发光的冰的结晶的残渣如细雪般落下来。

各自的死斗

那是应该说是地狱绘图的光景。

推开空气降下的冰块逐一稍微超过了十米，低位的魔物对不讲理的重量差毫无办法地走向了被压死的末路。

肉被压碎，应该飞散的鲜血在从肉体里飞出的瞬间冻结。

凹陷的大地上留下了许许多多被深红包裹的冰柱。

降在战场到处的流星冰雨（Icicle Rain）可以说仅一发就产生了甚大的受害。

实际上近三千的魔物的军队约三分之一陷入了无法战斗的状态。

假如这是人类们的战斗的话，陷入恐慌状态的军队会保持不了纪律，就那样败走吧。

但是，食人鬼（Maneater）乌诺的脸上没有焦躁。

虽然杂鱼们没能回避就死了，但对他来说仅此而已。

成为魔族，被给与了名字的乌诺和鬼（奥加）的都耶、特雷斯一点也没有焦躁。倒不如说，作为面对强敌试试自己的力量，得到更进一步的力量的机会都热血沸腾了。

另外以腐魔女（巫妖）为中心的魔法部队采取了相应的对应。接连地集中施加火魔法，努力设法将受害控制在了最小限度。

那样的乌诺在的最末尾有三块冰块飞来了。

乌诺一用黑暗浑浊的瞳孔看到那些，就猛然抽出了双手持的长剑。

两柄剑既是武器也是发动魔法的媒介。

“妖术──斑火！”

紫色的火包住冰块。

不祥的火炎发出爆发性的热，一瞬间让冰块蒸发了。

白雾升向空中并消散。

食人鬼（Maneater）的系谱也和小鬼（哥布林）相同。弱小的鬼反覆进化成为鬼（奥加），喜欢吃人的姿态就是现在的乌诺。

妖术既然是鬼的擅长分野，作为其上位种的乌诺就也擅长使用。

尽管失去了许多军队，乌诺依然没有怀疑自己的胜利。

◇

“没想到⋯⋯竟有如此程度呐──”

在远离前线的能远望战场全体的比较高地的本阵，尼古尔多看到散布压倒性破坏的魔法发出了感叹之声。

“是啊⋯⋯不愧是持有称号的A级冒险者──自称擅长魔法的骑士多少有些不好意思了呐──”

“不过，不会这样就结束吧──告诉全军，趁此机会赶快解决。咬破前线──”

格兰迪亚点头，使用风魔法的传令传达了全军。

以此为信号，肉搏相互剥夺生命的战争开始了。

在最前线林立的步兵响着铠甲的声音开始了进军。

魔物的军队也是同样。

两军徐徐地接近，没有作为军队被统一完的魔物们乱哄哄地跑了出来。

骑士将那个各个击破，但其中混杂了超过人类膂力的魔物。

在作为军团的练度上是骑士高，在个别的强度上是魔物高，前线可以说保持着奇妙的均衡。那样的均衡也是多亏了处于前线的冒险者。哥布林和奥克等中也有优秀的个体。冒险者积极地将那样的每一个当作对手。

鲜血飞散，一人又一人的负伤，死斗持续着。

那当中，战斗越发激烈了。

骑士和魔物的交锋夹杂着魔法交错乱飞。

这个世界的战争基本是趁前卫的步兵争取时间的时候魔法部队咏唱，用那个魔法歼灭敌人。以魔物大量林立的地方和冒险者进攻的场所为中心，为了能产生更多牺牲者的魔法交错乱飞。

“嘎！”“咕！”

“呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！”

骑士和魔物们的悲鸣互相重叠。

地水火风，各种各样的魔法交错乱飞。骑士团是火系统比较多，但魔物放出的魔法很多是乍一看看不见火的浑浊的炎或微暗的冰等强力的魔法。

能防御那个的只有一流的冒险者队伍。特别是在前卫交锋的步兵队没有防御的办法。

作为魔法使的练度是魔物比较占优势。那也是因为有腐魔女（巫妖）这种高位的魔物在的缘故。

处于接近左翼的前线的亨利咂嘴道。

“嘁，数量太多了啊──靠近不了吗！”

即使试着想杀死在安全圈放出魔法的腐魔女（巫妖）也怎么都接近不了。

尽管砍倒了挡在眼前的魔物们，却只有压力积蓄下来。

“凯特！公会长的指示还没来吗！”

凯特平静地回答声音粗暴的亨利。

“还没有，还要再过一会儿吧──虽然这么说，但他是打算短期决战吧，骑兵队来破坏也是时间的问题吧。不要采取轻率的行动呢，我们要是搞砸了牺牲者会增加哦”

“知道啦──但是，那个粪魔女（巫妖）由我来斩。你可别碍事哦！”

对亨利的声音凯特苦笑着点头了。

◇

开战之后大约一小时吧。

这个世界的战争因为武技（Arts）和魔法的存在，很容易出现大规模的受害，大多呈现短期决战的情势。

尼古尔多看着流动的战场，把握了右翼稍微塞入了的状况。

中央、左翼也可以说大部分是这边占优势。

但是，阻止住那个的是敌人的魔法吧。

肯定是在报告中的腐魔女（巫妖）的部队没错。

“没有，出来呢──”

格兰迪亚诧异地说。

那是尼古尔多也在想的事。

“虽然警戒了飞竜（Wyvern），可即使变成这种状况也不开始行动是因为去了娜哈特小姐那边吗──如果格里芬也不从本阵出动的话，在这里就决定战争了吧”

尼古尔多警戒着的是来自空中的奇袭。

为了骑飞竜的魔族侵入本阵或魔法部队的时候，保存了魔道骑士团（Magic Knights）和骑兵，打算让他们能立刻前往增援。

可是，尽管战局已经即将要定了，敌人却没有开始行动。

虽然这样下去也没问题，但尼古尔多判断再加一把劲作为战争的趋势就决定了吧。

“以防万一，保存魔道骑士团（Magic Knights）──带两百骑兵队破坏前线──之后是冒险者们决定战争！”

这也是事前商量好的事。

给了派到游击的冒险者看准时机狩猎大家伙的指示。

现在就要创造出那个机会。

马和人两边都穿着坚固的铠甲的骑兵在对魔物方面是第一枚王牌。

从左翼迂回的二百骑兵马身一体在草原上跑过。

敌人和人不同不会准备阻止马的障碍物或枪林等。

那样的话，前线的魔物就不可能能阻止骑兵的突进，前线一口气乱哄哄地空出了洞。

不过，魔物也并非完全没有对策。

果然也有比马都大的奥克和腐魔女（巫妖）的魔法将骑兵连同铠甲砍倒的部分。

但是，确实出现了很大的空隙。

冒险者们跑着穿过那里。

他们全都是C级或B级的冒险者队伍们。

可以说是对魔物的专家。

“随心所欲地乱放魔法啊！想死我了，他妈的──武技（Arts）──水薙！！”

亨利持的长剑如发泄积愤般闪了银线。

以此为信号，冒险者们不断击退上位魔物的魔法队。

“定了呢”

格兰迪亚那样说道。

战场已经可以说不论是谁怎么看都是这边的完胜了。

敌人的前线是崩坏了，乱窜的人也出现了的状况。

如果是通常的战争的话，只要对手不投降大概就会以歼灭战告终吧。

“呋姆，格兰迪亚先生是完全的军人啊”

尼古尔多的口气绝非责难，但是否定了格兰迪亚的话。

没错，这不是人类们的战争，而是对魔物的战争。

“指示全军后退！”

“哈──？”

格兰迪亚仿佛不能理解似的出声，但尼古尔多不容分说地作出了指示。

“战局已经定了──但是，接下来才是重头戏！”

尼古尔多那样说的同时，右翼弹飞了。

人像石子一样在空中飞舞。

站在那里的是一个魔族。

右翼也有一个魔族降下。

不知是不是被那个存在感压倒了，应该训练有素的军队微微后退了。

而比什么都引人注目的战场的中心。是在空中拍打着翅膀的格里芬和乘在那个背上的次元不同的魔族的身姿吧。

那个和至今为止的对手完全不同。如字面那样，强大的次元不同在谁的眼里都很明显。

在尼古尔多旁边格兰迪亚咽下了唾沫。

“老夫和伊莉娜去右翼，中央的格里芬们由艾夏小姐和克丽丝塔她们负责。全体的指示交给格兰迪亚先生，左翼以魔道骑士团（Magic Knights）为中心打垮他们──打起精神来！接下来才是真正的战斗！”

各自的死斗（2）

拓宽的战场仅因为三个魔物的登场就一口气关窄了。

把我方的尸体当作路走的异形向前迈步──仅仅如此士兵就战栗地让开了道路。

一时兴起砍了一刀人就飞了。

只有鲜血染红了草原的绿。

“接下来好像是主戏了呐──莎夏，盖伦，阿尔──”

“好的”“噢”“明白了”

接到克丽丝塔的指示，盖伦和阿尔跑了出去。

首先是阿尔向悠然等待的食人鬼（Maneater）乌诺投掷了短剑。

“武技（Arts）──飞翔刃（Fly Knife）”

从左右同时迫向乌诺的短剑闪过以肉眼追不上的高速剑闪。

应该被收在鞘里的两柄剑不知什么时候完成了拔剑。

啪嗒一声，失去力量的短剑落在了地上。

“哈，很好──武技（Arts），爆进突！”

一直线加速的盖伦的剑带着光，在挥剑后的空档朝着乌诺的腹部迫近。

和猛烈前进的盖伦不同，乌诺的动作可以说非常缓慢。

但是，那绝不是他的行动晚了。

只是动作没有浪费，倒不如说那个动作快得令人难以置信。

“好慢啊”

盖伦的剑尖快要碰到躯干的瞬间，乌诺抽身一转避开了剑刃。就那样利用回转的力量，用右手拿的剑像要砍倒盖伦一样挥动剑刃。

“咕⋯⋯好重⋯⋯”

盖伦勉勉强强用剑腹接住，但被压倒性的魔物的力量弹飞了，一边被吹飞一边在地面上打滚。

《敬爱的信徒祈祷──给弱小者治愈的加护──神圣治愈（Heal）》

《罪人落于冰狱之地。断绝、隐没、消失、赎罪吧──魔法技（Magic Arts），冰剑乱舞》

和莎夏的治愈飞向盖伦同时。

漂浮在半空中的七把剑带着意思袭击乌诺。

“吼，比刚才愉快不少──”

刹那，乌诺的眼睛睁开了。

浑浊的眼睛确实地捕捉到了从空中迫近的七把剑。

两柄剑挥动了四次──上下的二闪描绘了如光一般的残渣被挥到底后，二闪加速像画弧一样重叠。

初击破坏了两把，回避了三把，次击破坏了两把。

“武技，弧月四闪吗，人类的技能也相当有用──！”

但是就连那个对克丽丝塔来说也不过是诱饵而已。

一瞬间逼近的克丽丝塔推出两把细剑。从背后是刚才回避的冰剑迫近。

这个夹击的形式正是克丽丝塔期望的理想展开。

“斑火！咕──！”

那是以肉眼追不上的高速突刺。

七把剑灵活得让人觉得在玩一样。

虽然乌诺用两柄剑巧妙处理了，但速度是克丽丝塔压倒性地占上风。

“真快呐──但是，火力略微不足啊──”

乌诺采取的手端仅是以力量压制。

妥善活用肉体能力的差距，一边吃下突刺一边走到前面并挥剑。

对乌诺来说只是微弱的伤害。另一方面，他有剑刃哪怕只命中一发这个奢华的女人也完了的确信。

“区区怪物少瞧不起人──冰结之花绽开──魔法技（Magic Arts），冰花剑凛”

银色的细剑缠上了冰。

在挖去肉的前方冰的蔷薇带刺地开放了。

“嘎啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！”

“A级冒险者，冰帝，克丽丝塔・尼洁・布兰里赫特。这是杀你的人的名字。你最好作为带去冥土的土产记住”

克丽丝塔看向在战场旁伫立的少女，松了口气。

看来自己好像在这里尽全力就足够了。

◇

“哈哇哇哇哇⋯⋯⋯⋯⋯⋯”

“咕噜噜噜噜⋯⋯⋯⋯⋯⋯”

艾夏因为格里芬压倒性的巨躯害怕得发抖了，另一方面格里芬也在害怕艾夏发出的强大魔力。

不过对艾夏来说，眼前的格里芬看起来就像是在猎物前狞猛地笑着。

“那，那个─，克丽丝塔小姐，危急，超危急，我──！”

可是，克丽丝塔只是看了艾夏一眼，马上就回到了自己的战斗。

“怎，怎么这样──”

当然，看到她的激烈战斗的话也明白余裕不多，但没想到会被抛弃。

这难道是背叛。

是为了独占娜哈特大人的膝枕的战略不是吗。

当然和艾夏不同，克丽丝塔认识到了格里芬正在害怕的事实，因为觉得不需要援军所以才采取了那个行动。

可是对无从知晓那个的艾夏来说，对克丽丝塔感到了不稳定的气氛，魔力越发进出了，不过本人完全没有那个自觉。

“咕噜噜⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯”

像是同情越发变小的格里芬一样，水的大精灵告诉艾夏道。

“在害怕哦，那孩子──怎么办呢？”

“呋欸，那个，诶，说话了，啊嘞？”

那是全身用水构成的美女。和小人们不同，样子相当煽情。虽然身体是水，但是赤身露体。艾夏困惑地看了精灵。

“当然会说话啦，因为别看我这样，我也是水的大精灵──温蒂妮的分裂体──被好吃的魔力吸引了，（๑ゝڡ◕๑）。请多指教呢，精灵之子哟”

“那个，这个，我才是，请多多指教”

艾夏尽管不知所措，还是回应了借给自己力量的精灵。

“好的，被拜托了。那么，那个要怎么办呢？”

“欸都，如果可以不战斗就解决的话那是最好的──啊，但是，为了娜哈特大人的膝盖要有牺牲⋯⋯哈！我在想多么残忍的事⋯⋯”

艾夏刚一露出狞猛的笑容，就马上摇头了。

“真是个忙碌的孩子呢，青春啊─”

精灵带着好像老太婆似的笑容说了那种话。但是她的表情一瞬间不高兴地歪斜了。

“那么，那边的人类怎么办？”

精灵机敏地对人的感情作出反应。

精灵有着看清善恶的直觉。被作为代价的魔力根据精灵不同会激烈变化，必然的精灵魔法会选择使用者。正因为艾夏有着半耳长族（半森精灵）的魔力所以才叫出了她。

那样的她也看了人的魔力后，作出了判断。

至少不想让那些变成自己的契约者，温蒂妮那样直觉。

“呋欸？”

听到的是策马疾驰的声音。那个身影毫无疑问是我方的骑士。

但是──

“艾夏小姐，增援来了──”

那样说的同时，魔道骑士团（Magic Knights）的团员从马上挥下了挥起的剑。

“增援？真是相当，嘛，搞笑──”

注意到时在艾夏不知道的地方，小小的战斗结束了。

三个头被水刃斩飞。

“──哎呀，抱歉契约者哟，傻瓜早早地退场了”

结果娜哈特的准备也以多余的关照告终了。

艾夏只靠自己的力量就摆脱了所有处境。不过，仅仅只出现了三人的理由是因为格兰迪亚斩杀了大半。

“哈哇哇，到底怎么了──”

艾夏困惑地嘟囔。

◇

“嘎⋯⋯怎么可能⋯⋯⋯⋯！”

一个魔族倒下。尼古尔多冷淡地俯视着那个。

“怎么，找错人了吗”

沾满血和肉的战斧只留下了割断地面的痕迹。

“好像是呢，公会长──那么就由我来让它断气──”

《──炎啊，从天上出现在地上的业火啊，把我眼前的敌人烧成基石。炎魔法（Flame Magic），送葬业火（Funeral Flare）》

气息奄奄的鬼（奥加）特雷斯一被业火包围，就像存在没了一样化成灰消失了。

“干嘛，伊莉娜。抢人头可不好哦？”

“如果您也瞄准了娜哈特小姐的膝盖的话，我觉得现在马上自首被砍掉头就好”

“这是冤罪！而且，立即死刑什么的！让老夫辩解下啊”

“驳回，变态必须死”

一边和伊莉娜对话，尼古尔多一边环视战场，看向中央和左翼。

哪边都大概势均力敌吧。

“老夫中央，伊莉娜你左翼。去支援”

伊莉娜想要对那样的尼古尔多的话点头，但没能做到。

异变不只是伊莉娜，战场全体都在一瞬间把握了。

因为无论怎么说，浮在空中的那个是连隐藏自己的身姿大概都做不到的巨躯。

红色的翼只是拍打就产生了风。引起的风就像锐利的刃一样。

塞满了狞猛的嘴的白银的牙，那些看起来像是稍微隐藏在深处。

同时，那个嘴角染上了深红。

“火竜──怎么可能──”

这是在开玩笑，谁都这样想。

谁都进行了现实逃避。

到底谁能瞧不起那个呢。

嘴角产生的业火看起来就像尼古尔多过去见到的火山的喷火口一样，不能跟人使用的魔法一样看待。

啊啊，但是说起来，感觉就在最近见过相同的魔法。

落在交易都市的闪电。

正和那个一样吧。

不过，攻击范围和被制御的娜哈特的魔法没法比吧。

“──！公会长，后面──”

伊莉娜很冷静。

看见危机后马上展开了防御魔法。

可是，对那个有多大意义呢。

一条光穿过时，战场沦为了地狱。

尾声

死者二百三十二人，负伤者四百六十人。

不过如果没有娜哈特的回复药（Potion）的话，负伤者也变成死者的可能性很高。

因为其特殊性而被称为魔竜纷争的战争是人类侧的胜利。虽然从娜哈特来说哪里都不存在胜者，但正因为胜利这两个字既有支撑的东西，也有拯救的东西所以没有否定。

作为正式发表是主谋的古代魔族讨伐完成，关于竜的乱入则是详细不明。变成了运气不好被卷入了在肯帕尔尼亚草原的竜们的纷争。

在娜哈特的龙击魔法中显现的龙因为巨大得即使从交易都市看也会映在视野中，所以也有许多人目击到了，居民简单地接受了那个报告。这是尼古尔多为了不过度激怒圣竜教会而采取的情报操作。如果接近人类的存在向竜找茬打架并击退了竜这个事实传开的话，也有发展成无用的争执的可能性。当然谁都不会相信吧，但对交易都市的非难也会稍微变差吧。

比什么都危惧的是崇敬竜的圣竜教会触碰到娜哈特的逆鳞，不过那是只有一部分人能知道的现实。

在主谋的魔族的讨伐上有既不是冒险者也不是骑士团的协力者在是无法隐瞒的众所周知的事实。人们将击败了许多敌人，讨伐了被讴歌为传说的魔族的绝世美少女称为交易都市的英雄，娜哈特。

当然，以娜哈特的角度没有打算满足于那种小才干，只有随便这种程度的认识。

虽然名声会招来麻烦，不过娜哈特基本上是爱出风头的装模作样的人所以没有特别介意。发生问题的话每次都会从正面扫平，仅此而已。

虽然娜哈特在许多人面前解放了力量，但没有实力的人或是濒死了或是昏迷了，而且从旁边看的话就像是竜和竜在战斗，所以知道娜哈特真正实力的人极少。当然由于名声传开了，所以可以说无用的被多管闲事在交易都市没有了。

在冒险者公会人们慌忙地到处活动，以尼古尔多为首的大人物正忙于事后处理。伊莉娜毫不留情地殴打偶尔想要启程去梦的世界的尼古尔多。带着泪眼持续工作的他的苦恼不会结束吧。

说起来──对他们来说还有一件，可喜的事。

◇

（插图008）

“为什么，她放过了我们呢？”

“谁晓得？不懂那种怪物的想法啦！但是────不，没什么”

樱看向忽然扭过头去的主人，说出了至今为止觉得是无用的思考而舍弃了的心思。

“⋯⋯和大小姐⋯⋯⋯⋯放过那个男人，是同样的理由吗⋯⋯？”

“笨，笨蛋！才不是──我，我是因为稍微觉得，他是有骨气的人──不对，因为觉得他是没有杀的价值的杂鱼，哼”

“是那样吗”

那样说后，樱没有再过多追究。

和平常一样，微微低下头。

然后，稍微抬起头时，莉诺亚正诧异地看着樱。

“大小姐⋯⋯？”

“你，也会这样笑呢”

“诶⋯⋯”

樱把手贴在自己脸上，确认了一如既往的自己后歪头纳闷。

不知是不是看到了那样的樱，莉诺亚愉快地笑了。

“呋呋，呐樱──在久违了两千年的世界，接下来做什么呢？”

那样说的莉诺亚的笑容看起来和令人怀念的回忆中的笑容相当重合。

◇

“娜哈特大人⋯⋯啊⋯⋯嗯，好舒服⋯⋯但是，再稍微，温柔一点⋯⋯”

“嗯，这样吗──”

“是⋯⋯的⋯⋯啊──艾夏好幸福～”

以完全陶醉了的眼神头放在娜哈特膝上的艾夏是因为背德感呢，还是因为优越感呢，抑或是因为充实感吗，露出了有点不像孩子的笑容。

偶尔听到的，娜哈特大人的膝盖～，这样的声音肯定是幻听。

结果，娜哈特准备的景品的目的地落在了艾夏头上。

最初想到指挥全体，打败了鬼的魔族的尼古尔多是最大的有功之人，但他被伊莉娜揍倒后谢绝了。第二位想到了克丽丝塔，但说放跑了敌将，没能和竜战斗的她辞让了，于是变成了艾夏获得。

因为从正面直接看到和竜战斗的她的身姿的人很少，那也不是应该被公布的事，所以公开很难说最活跃，但除此之外艾夏的功绩也可以说很大吧。

不过，对娜哈特来说对象是艾夏的话别说是景品，任何时候都会这样摸头，但感觉现在，这一刻，作为特别的时间能比较幸福，所以没有说不懂风趣的话。

取而代之的是──

“──呐啊，艾夏──接下来去哪里呢──”

那样说的娜哈特的眼睛愉快地像孩子一样闪耀着。

◇

过去被称为封印之泉的湖底。

在现在一滴水滴都不存在的那个地方，噔噔的小小的脚步声响起。

“什么都⋯⋯没有⋯⋯”

小小的人影微微歪头。

“任务，做不了⋯⋯会被姐姐骂吗⋯⋯？”

谁都没有回答那样的声音。

“⋯⋯回来吧⋯⋯妈妈和爸爸⋯⋯在等你⋯⋯”

落在光中的影子。

嘟哝的少女的嘴角是歪斜的笑容。